<!DOCTYPE html>
<html lang="fr" itemscope itemtype="http://schema.org/VideoObject">
<head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<meta property="og:image" content="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/og-image.jpg?20160118" />
<meta name="archimade_idsite" content="1612" />
<meta name="archimade_token" content="accueil_accueil" />
<meta name="description" content="Site de la chaîne France 2 : les jt, le programme tv, les émissions et les vidéos à voir et à revoir." />
<meta name="google-site-verification" content="1sHMChuDBI2Ffb0QZ0OnPnYTQjz4Cp28ZCIhBOxSvf4" />
<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
<meta name="search_image" content="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/og-image.jpg?20160118" />
<meta property="og:site_name" content="France2" />
<link rel="shortcut icon" type="image/ico" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/favicon.ico?20160118" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/apple-touch-icon-144.png?20160118" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/apple-touch-icon-72.png?20160118" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/apple-touch-icon-57.png?20160118" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/apple-touch-icon-114.png?20160118" />
<meta name="Generator" content="Drupal 7 (http://drupal.org)" />
<link rel="alternate" href="http://m.france2.fr/" media="only screen and (max-width: 640px)" />
<script language="javascript" id="alerteEnlevementScript" type="text/javascript" >var alerteEnlevement ='[]';</script><script type="text/javascript">
  <!--//--><![CDATA[//><!--

    var AudienceScience = true;

  //--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript">
  <!--//--><![CDATA[//><!--

    /*! HTML5 Shiv vpre3.6 */ (function(a,b){function h(a,b){var c=a.createElement("p"),d=a.getElementsByTagName("head")[0]||a.documentElement;return c.innerHTML="x<style>"+b+"</style>",d.insertBefore(c.lastChild,d.firstChild)}function i(){var a=l.elements;return typeof a=="string"?a.split(" "):a}function j(a){var b={},c=a.createElement,f=a.createDocumentFragment,g=f();a.createElement=function(a){if(!l.shivMethods)return c(a);var f;return b[a]?f=b[a].cloneNode():e.test(a)?f=(b[a]=c(a)).cloneNode():f=c(a),f.canHaveChildren&&!d.test(a)?g.appendChild(f):f},a.createDocumentFragment=Function("h,f","return function(){var n=f.cloneNode(),c=n.createElement;h.shivMethods&&("+i().join().replace(/\w+/g,function(a){return c(a),g.createElement(a),'c("'+a+'")'})+");return n}")(l,g)}function k(a){var b;return a.documentShived?a:(l.shivCSS&&!f&&(b=!!h(a,"article,aside,details,figcaption,figure,footer,header,hgroup,nav,section{display:block}audio{display:none}canvas,video{display:inline-block;*display:inline;*zoom:1}[hidden]{display:none}audio[controls]{display:inline-block;*display:inline;*zoom:1}mark{background:#FF0;color:#000}")),g||(b=!j(a)),b&&(a.documentShived=b),a)}var c=a.html5||{},d=/^<|^(?:button|form|map|select|textarea|object|iframe|option|optgroup)$/i,e=/^<|^(?:a|b|button|code|div|fieldset|form|h1|h2|h3|h4|h5|h6|i|iframe|img|input|label|li|link|ol|option|p|param|q|script|select|span|strong|style|table|tbody|td|textarea|tfoot|th|thead|tr|ul)$/i,f,g;(function(){var c=b.createElement("a");c.innerHTML="<xyz></xyz>",f="hidden"in c,f&&typeof injectElementWithStyles=="function"&&injectElementWithStyles("#modernizr{}",function(b){b.hidden=!0,f=(a.getComputedStyle?getComputedStyle(b,null):b.currentStyle).display=="none"}),g=c.childNodes.length==1||function(){try{b.createElement("a")}catch(a){return!0}var c=b.createDocumentFragment();return typeof c.cloneNode=="undefined"||typeof c.createDocumentFragment=="undefined"||typeof c.createElement=="undefined"}()})();var l={elements:c.elements||"abbr article aside audio bdi canvas data datalist details figcaption figure footer header hgroup mark meter nav output progress section summary time video",shivCSS:c.shivCSS!==!1,shivMethods:c.shivMethods!==!1,type:"default",shivDocument:k};a.html5=l,k(b)})(this,document)

  //--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript">
  <!--//--><![CDATA[//><!--

    var ftv_metanav = 'france2',
    form_newsletter_url = 'http://www.france2.fr/abonnements/',
    ftv_clickzone = {"model":"0","zones":{".metanav":"Metanav",".habillagepub":"Bloc_Habillage","#eShowPubTop":"Pub_Giga","#arche_top.header div.figure":"Bouton_Home","#arche_top.header div.nav_sociaux":"Partage_Reseaux_sociaux","#arche_top.header div.widget_live":"En_Direct","#arche_top.header div.nav":"Menu_Header","#arche_top.header div.nav ul.menu-arche":"Menu_Navigation","#arche_top.header div.nav div.menu-emissions":"Menu_Emissions","#arche_top.header div.nav form.recherche_arche":"Moteur_recherche","#emission_home.emissions_une_container":"Carrousel","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_1":"Vignettes_Unes_1","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_2":"Vignettes_Unes_2","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_3":"Vignettes_Unes_3","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_4":"Vignettes_Unes_4","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_5":"Vignettes_Unes_5","#carousel_emissions_une.jcarousel ul li.carousel_une_6":"Vignettes_Unes_6","#carousel_emissions_une.jcarousel nav.jcarousel-scroll":"Scroll_fleches","#carousel_emissions_une.jcarousel nav.jcarousel_emissions_une-control":"Scroll_boutons","#fr_home div.fr_home_middle section.home_vos_soirees_container":"Vos_soirees","#fr_home div.fr_home_middle section aside.pub-middle":"Pub_Pave","#fr_home div.fr_home_middle section.home_jt_container":"Les_JT","#fr_home div.fr_home_middle section.home_voir_et_revoir_container":"Voir_et_Revoir","#fr_home div.fr_home_middle section.home_voir_et_revoir_container ul li article.videos_all_article_elt_1":"Bloc_1_Voir","#fr_home div.fr_home_middle section.home_voir_et_revoir_container ul li article.videos_all_article_elt_2":"Bloc_2_Voir","#fr_home div.fr_home_middle section.home_voir_et_revoir_container ul li article.videos_all_article_elt_3":"Bloc_3_Voir","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container":"Les_Emissions","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container ol li article.emissions_all_article_elt_1":"Bloc_1_Emission","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container ol li article.emissions_all_article_elt_2":"Bloc_2_Emission","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container ol li article.emissions_all_article_elt_3":"Bloc_3_Emission","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container ol li article.emissions_all_article_elt_4":"Bloc_4_Emission","#fr_home div.fr_home_middle section.home_emissions_container ol li article.emissions_all_article_elt_5":"Bloc_5_Emission","#home_rss_container.cinq":"Infos_a_la_une","#home_decouvrir_container":"A_decouvrir","#carousel_decouvrir.jcarousel ul li.carousel_decouvrir_1":"Bloc_1_A_decouvrir","#carousel_decouvrir.jcarousel ul li.carousel_decouvrir_2":"Bloc_2_A_decouvrir","#carousel_decouvrir.jcarousel ul li.carousel_decouvrir_3":"Bloc_3_A_decouvrir","#home_decouvrir_container nav.jcarousel-scroll":"Scroll_fleches","#home_decouvrir_container nav.jcarousel_decouvrir-control":"Scroll_boutons","#fr_home div.fr_home_middle section.home_jeux_container":"les_jeux","#carousel_jeux.jcarousel div.jcarousel-clip ul.jcarousel-list li.jcarousel-item-1-horizontal":"Vignettes_Jeu_1","#carousel_jeux.jcarousel div.jcarousel-clip ul.jcarousel-list li.jcarousel-item-2-horizontal":"Vignettes_Jeu_2","#carousel_jeux.jcarousel div.jcarousel-clip ul.jcarousel-list li.jcarousel-item-3-horizontal":"Vignettes_Jeu_3","#carousel_jeux.jcarousel div.jcarousel-clip ul.jcarousel-list li.jcarousel-item-4-horizontal":"Vignettes_Jeu_4","#carousel_jeux.jcarousel div.jcarousel-clip ul.jcarousel-list li.jcarousel-item-5-horizontal":"Vignettes_Jeu_6","#fr_home div.fr_home_middle section.home_jeux_container nav.jcarousel-scroll":"Scroll_fleches","#fr_home div.fr_home_middle section.home_jeux_container nav.jcarousel_jeux-control":"Scroll_boutons","#chainevous-home":"France2_et_Vous","#fr_home div.fr_home_middle section.home_meteo_container":"Meteo","#footer-transverse.footer-transverse":"Footer","#ft-top-box":"Aide_contact_sociaux","#ft-body-box":"Nav_siteftv","#ft-bottom-box":"Infos_Footer"}},
    OAS_listpos = 'Middle,Top,x01,x02',
    OAS_sitepage = 'www.france2.fr/accueil',
    ftvi_portail = 'france2',
    ftvi_section = 'accueil',
    ftvi_rubrique = 'accueil',
    xtsite = 475904,
    xtn2 = 1,
    xtpage = 'accueil',
    pom_tms_confid = '';

  //--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript">
  <!--//--><![CDATA[//><!--

    document.documentElement.className += ' js';

  //--><!]]>
</script>
  <title>France 2 : JT, emissions, programme tv, infos et jeux</title>
  <link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://static.francetv.fr/css/externe/yui-reset/3.4.1/reset-min.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/css/arche.css?20160118" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://newsletters.francetv.fr/ftven_formabo/css/jquery.easyModal.1.1.min.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://newsletters.francetv.fr/footer-transverse/css/footer-min-v1.0.28.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://newsletters.francetv.fr/cnil/css/cnil-min-v20140904.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://www.france2.fr/sites/default/files/css/css_kShW4RPmRstZ3SpIC-ZvVGNFVAi0WEMuCnI0ZkYIaFw.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://www.france2.fr/sites/default/files/css/css_4DsBWbsehauO9Prc86YY4d8V41gwnvs4KWJMtudyA6U.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://www.france2.fr/sites/default/files/css/css_2V7jEK3SqAdSNFHwPfVM6563LxJYeHxw7yyTg-IJ-YY.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://www.france2.fr/sites/default/files/css/css_VgQr_m_MJL2OG-ABIu18UJgAO7eFh18s0r2DC0Fivvk.css" media="all" />
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://www.france2.fr/sites/default/files/css/css_kLzxLeKIUiaR5T4fEzcuhZ_TiZ0YqispkMwThLGINSQ.css" media="all" />
  <script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/js/js_oKGuuX0QqdaNPPbH18BlhIFeiPHfJA-WBarJ7YUexDw.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://d1447tq2m68ekg.cloudfront.net/582a31bbc7112484f185c0dbbfdf0ba9.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/js/arche_f2-min.js?20160118"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/pom/audience/audience.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/js/jquery.blocLien-min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/js/jquery.fieldDefaultContent-min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/js/jquery.popup-1.3-min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/js/jquery.metanav-min.js?20160118"></script>
<script type="text/javascript" src="http://static.francetv.fr/pom/publicite/publicite.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://newsletters.francetv.fr/ftven_formabo/js/jquery.easyModal.1.3.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://newsletters.francetv.fr/footer-transverse/js/jquery.xdomainrequest.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://newsletters.francetv.fr/cnil/js/cnil-min-v20160108.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://newsletters.francetv.fr/footer-transverse/js/jquery.footer-transverse-min-v1.0.23.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/js/js_ZgkLis7ipIVcjVFTbcuhrXqH2kZpPk7geYH5mgI2MbI.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/js/js_PbnHAsLp7yanLnT4RHi8QHfgrl6JxXK7dQbDvh9ehf8.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.francetvinfo.fr/resultats/widgets/autocomplete_places.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/js/js_7yDR3JMr9BkEGjXILLjhSfblNl9g41IwOv7Z8xExtpA.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/js/js_kEBAw5G4Iw87o8VUzGjqJ-f58tN1a7SwedEAoUWiunA.js"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"","ajaxPageState":{"theme":"france2","theme_token":"-ZilMYDn6bVyrwGLa1Njrj8FZOYzh7UYKCQMn3Ut7y0","js":{"sites\/all\/modules\/contrib\/jquery_update\/replace\/jquery\/1.5\/jquery.min.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/jquery_update\/replace\/ui\/external\/jquery.cookie.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.core.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.widget.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.button.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.mouse.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.draggable.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.position.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.resizable.min.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.dialog.min.js":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/views\/js\/jquery.ui.dialog.patch.js":1,"misc\/ui\/jquery.ui.autocomplete.min.js":1,"misc\/progress.js":1,"public:\/\/languages\/fr_WIaMIX2eCUaW2nX4QcZCD7Btn0h-gy95uHhm1huWKk0.js":1,"misc\/jquery.cookie.js":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/cache_control\/cache_control.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_emission\/js\/chaine-emission-home-une-block.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/jquery.timer.js":1,"sites\/all\/modules\/custom\/fr2_emission\/js\/fr2-emission-home-une-block.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaines_alerte_info\/plugins\/content_types\/alerte_info\/js\/alerte_info.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_pgep\/js\/chaine_pgep.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/chaine_global.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_videos\/js\/chaine-videos-voir-revoir.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/jquery.lazyload.min.js":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/quicktabs\/js\/quicktabs.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_rss\/js\/chaine_rss.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_decouvrir\/js\/chaine_decouvrir.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_jeux\/js\/chaine_jeux_home.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/jquery.dotdotdot.min.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/jquery.jcarousel.min.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_et_vous\/js\/chaine-et-vous-home.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_et_vous\/js\/chaine-et-vous-contact.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_et_vous\/js\/chaine-et-vous-popin.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_meteo\/js\/chaine_meteo.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/js\/jquery.cookie.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_alerte_enlevement\/js\/alerte_enlevement.js":1,"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/resultats\/widgets\/autocomplete_places.js":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/francetv_site\/js\/francetv-site-mobile-redirection.js":1,"sites\/all\/themes\/france2\/js\/html5shiv.js":1,"sites\/all\/themes\/france2\/js\/jquery.ba-outside-events.min.js":1,"http:\/\/d1447tq2m68ekg.cloudfront.net\/582a31bbc7112484f185c0dbbfdf0ba9.js":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/arches\/france2\/default\/js\/arche_f2-min.js?20160118":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/pom\/audience\/audience.min.js":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/js\/jquery.blocLien-min.js":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/js\/jquery.fieldDefaultContent-min.js":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/js\/jquery.popup-1.3-min.js":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/js\/jquery.metanav-min.js?20160118":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/pom\/publicite\/publicite.min.js":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/ftven_formabo\/js\/jquery.easyModal.1.3.min.js":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/footer-transverse\/js\/jquery.xdomainrequest.min.js":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/cnil\/js\/cnil-min-v20160108.js":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/footer-transverse\/js\/jquery.footer-transverse-min-v1.0.23.js":1},"css":{"http:\/\/static.francetv.fr\/css\/externe\/yui-reset\/3.4.1\/reset-min.css":1,"http:\/\/static.francetv.fr\/arches\/france2\/default\/css\/arche.css?20160118":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/ftven_formabo\/css\/jquery.easyModal.1.1.min.css":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/footer-transverse\/css\/footer-min-v1.0.28.css":1,"http:\/\/newsletters.francetv.fr\/cnil\/css\/cnil-min-v20140904.css":1,"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.core.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.theme.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.button.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.resizable.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.dialog.css":1,"misc\/ui\/jquery.ui.autocomplete.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/date\/date_api\/date.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/date\/date_popup\/themes\/datepicker.1.7.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/date\/date_repeat_field\/date_repeat_field.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/field_hidden\/field_hidden.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/views\/css\/views.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/cache_control\/cache_control.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/ctools\/css\/ctools.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/panels\/css\/panels.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/plugins\/layouts\/chaine_global_homepage\/chaine_global_homepage.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_emission\/css\/home_laune.css":1,"sites\/all\/modules\/custom\/fr2_emission\/css\/fr2-emission-home-une-block.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaines_alerte_info\/plugins\/content_types\/alerte_info\/css\/alerte_info.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_pgep\/css\/home_pgep.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_emission\/css\/home_jt.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_videos\/css\/chaine_videos_voir_et_revoir.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_emission\/css\/home_emissions.css":1,"sites\/all\/modules\/contrib\/quicktabs\/css\/quicktabs.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_rss\/css\/chaine_rss.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_decouvrir\/css\/chaine_decouvrir.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_jeux\/css\/home_jeux.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_global\/css\/carousel.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_et_vous\/css\/chaine-et-vous-home.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_et_vous\/css\/chaine-et-vous-contact.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_meteo\/css\/chaine_meteo.css":1,"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_alerte_enlevement\/css\/alerte_enlevement.css":1,"sites\/all\/modules\/francetv\/ftv_googlebox\/css\/ftv_googlebox.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/fr2_emissions\/fr2_emission.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/fr2_jeux\/fr2_jeux.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/fr2_et_vous\/fr2-et-vous.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/system.menus.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/html-reset.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/wireframes.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/layout-fixed.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/page-backgrounds.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/tabs.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/pages.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/blocks.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/navigation.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/views-styles.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/nodes.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/comments.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/forms.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/fields.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/france2.css":1,"sites\/all\/themes\/france2\/css\/stylesheet.css":1}},"cacheControl":{"q":"accueil","devMode":0},"chaine_pgep":{"pgepAllProgs":"programme-tv","pgep_datas_vs":{"results":{"ce soir":[{"id":"5722d54f7067653e9b4daa00","title":"Secrets d\u0027histoire","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTEyLmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630412200","date":"2016-05-17","starts_at":"2016-05-17T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-17T22:40:00.000+02:00","duration":"1h40min","genre":"Magazine","description":"Le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u0027Histoire fran\u00e7aise du si\u00e8cle dernier. Militaire de carri\u00e8re, il est \u00e9lu premier pr\u00e9sident de la Ve R\u00e9publique en 1959. Cette \u00e9mission se penche sur les aspects m\u00e9connus de l\u0027homme politique, comme par exemple sa passion des m\u00e9dias et de la mise en sc\u00e8ne.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/secrets-dhistoire\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989687"},{"id":"5722d54f7067653e9b54aa00","title":"Rena\u00eetre avec les mots","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTI0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630466880","date":"2016-05-17","starts_at":"2016-05-17T22:40:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-17T23:40:00.000+02:00","duration":"1h00min","genre":"Documentaire","description":"Marie-Agn\u00e8s, Jo\u00eblle et Thierry ont grandi sans instruction ni amour. Ils sont tous les trois illettr\u00e9s, \u00e0 des degr\u00e9s diff\u00e9rents. Ils ont travers\u00e9 leur vie comme des fant\u00f4mes, rong\u00e9s par la honte, avant d\u0027oser entamer leur m\u00e9tamorphose. Un jour, chacun de leur c\u00f4t\u00e9, ils ont eu le courage de pousser la porte d\u0027une association de lutte contre l\u0027illettrisme, baptis\u00e9e \u00abMots et Merveilles\u00bb. Ce geste leur a apport\u00e9 une vie meilleure. R\u00e9apprendre \u00e0 lire et \u00e0 \u00e9crire leur a non seulement permis de relever tous les d\u00e9fis du quotidien mais aussi de retrouver l\u0027estime qui leur faisait d\u00e9faut et de rena\u00eetre \u00e0 la vie. Portraits.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/infrarouge","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989688"}],"demain":[{"id":"5722d5507067653e9b8eab00","title":"La smala s\u0027en m\u00eale","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTE0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630413280","date":"2016-05-18","starts_at":"2016-05-18T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-18T22:30:00.000+02:00","duration":"1h35min","genre":"S\u00e9rie et fiction","description":"Isabelle met les petits plats dans les grands avec sa smala afin d\u0027accueillir Sybille, la fille de Franck, pour une semaine de vacances. Mais quand la jeune fille \u00e0 peine d\u00e9barqu\u00e9e l\u0027appelle  \u00abMadame\u00bb et annonce qu\u0027elle s\u0027installe d\u00e9finitivement chez son p\u00e8re, Isabelle, plus perturb\u00e9e qu\u0027elle ne veut se l\u0027avouer, encha\u00eene les gaffes. Elle commence par laisser un enfant se perdre en for\u00eat lors d\u0027une sortie avec la classe de Kim, puis inverse deux corps \u00e0 la morgue et envoie au cr\u00e9matorium le p\u00e8re du pr\u00e9fet, qui devait \u00eatre enterr\u00e9 avec les honneurs. Isabelle en vient \u00e0 s\u0027inqui\u00e9ter pour sa sant\u00e9 et consulte un m\u00e9decin, qui suspecte une maladie grave...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-smala-sen-mele\/diffusion-du-18-05-2016-20h55","id_plurimedia":"139989690"},{"id":"5722d5507067653e9b95ab00","title":"Folie passag\u00e8re","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Mi9FTUlfNjIwOTQ3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14618525380","date":"2016-05-18","starts_at":"2016-05-18T22:30:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T00:20:00.000+02:00","duration":"1h50min","genre":"Divertissement","description":"Rendez-vous hebdomadaire pr\u00e9sent\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez, \u00abFolie passag\u00e8re\u00bb mise sur l\u0027originalit\u00e9, le rire et les rencontres, \u00e0 travers des \u00e9changes soigneusement sc\u00e9naris\u00e9s avec des personnalit\u00e9s aux talents divers qui se montrent sous un nouveau jour, dans un d\u00e9cor inhabituel pour un talk show.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/folie-passagere","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989691"}],"Jeudi":[{"id":"5722d5517067653e9bcfac00","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82My9FTUlfNjMxMDY4LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631331740","date":"2016-05-19","starts_at":"2016-05-19T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T22:40:00.000+02:00","duration":"1h45min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter #envoyespecial. Apr\u00e8s la diffusion de leur reportage, les r\u00e9alisateurs sont invit\u00e9s, sur le plateau, \u00e0 en commenter les tenants et les aboutissants. Les sujets abord\u00e9s, quant \u00e0 eux, sont choisis dans un vaste \u00e9ventail, allant des faits de soci\u00e9t\u00e9 aux regards g\u00e9opolitiques, en passant notamment par l\u0027\u00e9cologie.","link_site":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-magazine\/france-2\/envoye-special\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989692"},{"id":"5722d5517067653e9bd6ac00","title":"Compl\u00e9ment d\u0027enqu\u00eate","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS81Mi9FTUlfNTI2NTk1LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630559500","date":"2016-05-19","starts_at":"2016-05-19T22:40:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T23:50:00.000+02:00","duration":"1h10min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter via @Cdenquete. Proche de l\u0027actualit\u00e9, ce magazine aborde en profondeur un sujet de soci\u00e9t\u00e9, d\u00e9clin\u00e9 sous des angles multiples. Tourn\u00e9e en ext\u00e9rieur, sur des lieux directement concern\u00e9s par le th\u00e8me trait\u00e9, cette \u00e9mission alterne, durant pr\u00e8s de 70 minutes, des reportages, des enqu\u00eates et des t\u00e9moignages.","link_site":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-magazine\/france-2\/complement-d-enquete\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989693"}],"Vendredi":[{"id":"572424e27067654260d0a900","title":"Candice Renoir","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ni9FTUlfNjY5NDc1LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14628004660","date":"2016-05-20","starts_at":"2016-05-20T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-20T21:45:00.000+02:00","duration":"50min","genre":"S\u00e9rie et fiction","description":"Tout \u00e0 sa joie de revenir \u00e0 S\u00e8te et de r\u00e9int\u00e9grer son ancien groupe, Antoine n\u0027a pas mesur\u00e9 \u00e0 quel point le statut de Candice a \u00e9t\u00e9 d\u00e9grad\u00e9. Les enqu\u00eates criminelles int\u00e9ressantes ne lui sont plus confi\u00e9es et elle doit d\u00e9sormais travailler sur des bagarres entre ivrognes et des braquages de sup\u00e9rettes. Mais en gardant l\u0027esprit affut\u00e9 et les yeux ouverts, tout peut arriver. Candice va passer d\u0027une mise en bi\u00e8re tout \u00e0 fait ordinaire \u00e0 la traque d\u0027un tueur en s\u00e9rie de paisibles retrait\u00e9s. Cette enqu\u00eate la ram\u00e8ne \u00e0 Valenciennes, la ville de son enfance, o\u00f9 elle a autrefois v\u00e9cu un drame...","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/candice-renoir","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989694"},{"id":"572424e27067654260e5a900","title":"Ce soir (ou jamais !)","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS80MS9FTUlfNDEyNDc0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14616905760","date":"2016-05-20","starts_at":"2016-05-20T23:35:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-21T01:11:00.000+02:00","duration":"1h36min","genre":"Magazine","description":"Que se passe-t-il dans le monde, aujourd\u0027hui ? Pour Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef, la r\u00e9ponse ne fait aucun doute : en prenant appui sur la culture. C\u0027est du reste ainsi qu\u0027Emmanuel Levinas d\u00e9finissait la philosophie : \u00absavoir ce qui se passe autour\u00bb. Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef rassemble ses invit\u00e9s autour de d\u00e9bats contradictoires.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/ce-soir-ou-jamais","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989697"}],"Samedi":[{"id":"572967a370676548850e1b00","title":"Marseille (L1) \/ Paris-SG (L1)","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjczNzg5LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631325660","date":"2016-05-21","starts_at":"2016-05-21T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-21T23:15:00.000+02:00","duration":"2h15min","genre":"Sport","description":null,"link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/football\/diffusion-du-21-05-2016-21h00","id_plurimedia":"140272823"},{"id":"5729692c7067654885a3a500","title":"On n\u0027est pas couch\u00e9","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82MC9FTUlfNjA4MjE2LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630560580","date":"2016-05-21","starts_at":"2016-05-21T23:15:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-22T02:30:00.000+02:00","duration":"3h15min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter #ONPC. A l\u0027occasion du Festival de Cannes, Laurent Ruquier emm\u00e8ne L\u00e9a Salam\u00e9, Yann Moix et toute l\u0027\u00e9quipe d\u0027\u00abOn n\u0027est pas couch\u00e9\u00bb sur la Croisette pour une \u00e9mission sp\u00e9ciale, plac\u00e9e sous le signe du 7e Art. Les acteurs et metteurs en sc\u00e8ne qui font l\u0027actualit\u00e9 se retrouvent sur le plateau.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/on-n-est-pas-couche","link_fiche":null,"id_plurimedia":"140276257"}],"Dimanche":[{"id":"5729692d706765488589a600","title":"Camille redouble","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS8zNi9FTUlfMzY4NjY0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630430520","date":"2016-05-22","starts_at":"2016-05-22T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-22T22:50:00.000+02:00","duration":"1h55min","genre":"Cin\u00e9ma","description":"Apr\u00e8s une journ\u00e9e de tournage pass\u00e9e sur un mauvais film d\u0027horreur, Camille, une actrice de 40 ans, rentre chez elle, la mine d\u00e9faite, la bouteille facile. Eric, son mari, empaquette quelques affaires. Camille lui jette ses chaussures \u00e0 la figure, d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e qu\u0027Eric la quitte pour une jeunette de 20 ans. Sa fille la pousse \u00e0 passer la soir\u00e9e du r\u00e9veillon chez son amie Josepha. Ivre morte, Camille s\u0027effondre au premier coup de minuit. Quand elle se r\u00e9veille, elle a 16 ans \u00e0 nouveau, ses parents inquiets viennent la chercher \u00e0 l\u0027h\u00f4pital. Elle retrouve sa vie d\u0027adolescente, sa m\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 mourir bient\u00f4t, Eric, qui l\u0027aper\u00e7oit pour la premi\u00e8re fois en salle de permanence...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/camille-redouble\/diffusion-du-22-05-2016-20h55","id_plurimedia":"140276258"},{"id":"5729692d706765488590a600","title":"La vie d\u0027Ad\u00e8le, chapitres 1 \u0026 2","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS80Ni9FTUlfNDY3NjY3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14623773780","date":"2016-05-22","starts_at":"2016-05-22T22:50:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-23T01:40:00.000+02:00","duration":"2h50min","genre":"Cin\u00e9ma","description":"La vie d\u0027Ad\u00e8le, 15 ans, se partage entre sa famille et ses amis du lyc\u00e9e. Convaincue qu\u0027une fille doit \u00eatre avec un gar\u00e7on, elle accepte de sortir avec le s\u00e9duisant Thomas, avant de comprendre qu\u0027elle n\u0027a pas envie de lui. Sa vie bascule le jour o\u00f9 elle croise le chemin d\u0027Emma, s\u00e9duisante \u00e9tudiante en arts plastiques, aux fascinants cheveux bleus. Les deux jeunes femmes se retrouvent un peu plus tard, et entament une histoire d\u0027amour passionnelle et fusionnelle, d\u0027abord cach\u00e9e. Les ann\u00e9es passent et Ad\u00e8le construit peu \u00e0 peu sa vie avec Emma, sa vie de femme, tout simplement...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-vie-dadele-chapitres-1-2\/diffusion-du-22-05-2016-22h50","id_plurimedia":"140276259"}],"Lundi":[{"id":"5729692e7067654885afa700","title":"Le plus beau jour","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcyNDk3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631444420","date":"2016-05-23","starts_at":"2016-05-23T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-23T22:25:00.000+02:00","duration":"1h25min","genre":"Divertissement","description":"A la maternit\u00e9, Nathalie vient d\u0027accoucher de son troisi\u00e8me enfant. Son mari, Pierre, est tr\u00e8s troubl\u00e9 par cette nouvelle arriv\u00e9e et d\u00e9clare que c\u0027est le plus beau jour de sa vie. Il annonce aussit\u00f4t \u00e0 Nathalie, qui se remet \u00e0 peine, avoir invit\u00e9 Michel, son meilleur ami, \u00e0 leur rendre visite. Les choses se pr\u00e9cipitent. Ce dernier s\u0027empresse de r\u00e9pondre \u00e0 l\u0027appel, et ne se g\u00eane pas pour venir accompagn\u00e9 de sa nouvelle conqu\u00eate, Sophie. Le moment est-il bien choisi pour faire les pr\u00e9sentations ? Les r\u00e8glements de compte prennent bient\u00f4t le pas sur la courtoisie de rigueur dans ces moments-l\u00e0.","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/le-plus-beau-jour\/diffusion-du-23-05-2016-21h00","id_plurimedia":"140276262"},{"id":"5729692e7067654885b6a700","title":"La 28e nuit des Moli\u00e8res","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcxNTUzLmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14623775360","date":"2016-05-23","starts_at":"2016-05-23T22:25:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-24T00:40:00.000+02:00","duration":"2h15min","genre":"Autre","description":"Alex Lutz, ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie, s\u0027entoure des grands noms du th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais pour c\u00e9l\u00e9brer la 28e nuit des Moli\u00e8res, aux Folies Berg\u00e8res. Deux nouvelles r\u00e9compenses sont remises au cours de cette soir\u00e9e, qui c\u00e9l\u00e8bre les artistes et les spectacles vivants les plus remarquables de la saison 2015\/2016 : le Moli\u00e8re du Jeune public et le Moli\u00e8re Seul\/e en sc\u00e8ne.","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-28e-nuit-des-molieres\/diffusion-du-23-05-2016-22h25","id_plurimedia":"140276263"}]}},"pgep_default_image_url":"\/sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_pgep\/img\/program_logo.png"},"quicktabs":{"qt_infos_a_la_une":{"name":"infos_a_la_une","tabs":[{"path":"rss\/francetvinfo","ajax_path":"rss%2Ffrancetvinfo","actual_path":"rss\/francetvinfo"},{"path":"rss\/francetvsport","ajax_path":"rss%2Ffrancetvsport","actual_path":"rss\/francetvsport"},{"path":"rss\/culturebox","ajax_path":"rss%2Fculturebox","actual_path":"rss\/culturebox"},{"path":"rss\/geopolis","ajax_path":"rss%2Fgeopolis","actual_path":"rss\/geopolis"}],"chaine_pgep":{"pgepAllProgs":"programme-tv","pgep_datas_vs":{"results":{"ce soir":[{"id":"5722d54f7067653e9b4daa00","title":"Secrets d\u0027histoire","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTEyLmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630412200","date":"2016-05-17","starts_at":"2016-05-17T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-17T22:40:00.000+02:00","duration":"1h40min","genre":"Magazine","description":"Le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u0027Histoire fran\u00e7aise du si\u00e8cle dernier. Militaire de carri\u00e8re, il est \u00e9lu premier pr\u00e9sident de la Ve R\u00e9publique en 1959. Cette \u00e9mission se penche sur les aspects m\u00e9connus de l\u0027homme politique, comme par exemple sa passion des m\u00e9dias et de la mise en sc\u00e8ne.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/secrets-dhistoire\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989687"},{"id":"5722d54f7067653e9b54aa00","title":"Rena\u00eetre avec les mots","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTI0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630466880","date":"2016-05-17","starts_at":"2016-05-17T22:40:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-17T23:40:00.000+02:00","duration":"1h00min","genre":"Documentaire","description":"Marie-Agn\u00e8s, Jo\u00eblle et Thierry ont grandi sans instruction ni amour. Ils sont tous les trois illettr\u00e9s, \u00e0 des degr\u00e9s diff\u00e9rents. Ils ont travers\u00e9 leur vie comme des fant\u00f4mes, rong\u00e9s par la honte, avant d\u0027oser entamer leur m\u00e9tamorphose. Un jour, chacun de leur c\u00f4t\u00e9, ils ont eu le courage de pousser la porte d\u0027une association de lutte contre l\u0027illettrisme, baptis\u00e9e \u00abMots et Merveilles\u00bb. Ce geste leur a apport\u00e9 une vie meilleure. R\u00e9apprendre \u00e0 lire et \u00e0 \u00e9crire leur a non seulement permis de relever tous les d\u00e9fis du quotidien mais aussi de retrouver l\u0027estime qui leur faisait d\u00e9faut et de rena\u00eetre \u00e0 la vie. Portraits.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/infrarouge","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989688"}],"demain":[{"id":"5722d5507067653e9b8eab00","title":"La smala s\u0027en m\u00eale","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTE0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630413280","date":"2016-05-18","starts_at":"2016-05-18T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-18T22:30:00.000+02:00","duration":"1h35min","genre":"S\u00e9rie et fiction","description":"Isabelle met les petits plats dans les grands avec sa smala afin d\u0027accueillir Sybille, la fille de Franck, pour une semaine de vacances. Mais quand la jeune fille \u00e0 peine d\u00e9barqu\u00e9e l\u0027appelle  \u00abMadame\u00bb et annonce qu\u0027elle s\u0027installe d\u00e9finitivement chez son p\u00e8re, Isabelle, plus perturb\u00e9e qu\u0027elle ne veut se l\u0027avouer, encha\u00eene les gaffes. Elle commence par laisser un enfant se perdre en for\u00eat lors d\u0027une sortie avec la classe de Kim, puis inverse deux corps \u00e0 la morgue et envoie au cr\u00e9matorium le p\u00e8re du pr\u00e9fet, qui devait \u00eatre enterr\u00e9 avec les honneurs. Isabelle en vient \u00e0 s\u0027inqui\u00e9ter pour sa sant\u00e9 et consulte un m\u00e9decin, qui suspecte une maladie grave...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-smala-sen-mele\/diffusion-du-18-05-2016-20h55","id_plurimedia":"139989690"},{"id":"5722d5507067653e9b95ab00","title":"Folie passag\u00e8re","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Mi9FTUlfNjIwOTQ3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14618525380","date":"2016-05-18","starts_at":"2016-05-18T22:30:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T00:20:00.000+02:00","duration":"1h50min","genre":"Divertissement","description":"Rendez-vous hebdomadaire pr\u00e9sent\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez, \u00abFolie passag\u00e8re\u00bb mise sur l\u0027originalit\u00e9, le rire et les rencontres, \u00e0 travers des \u00e9changes soigneusement sc\u00e9naris\u00e9s avec des personnalit\u00e9s aux talents divers qui se montrent sous un nouveau jour, dans un d\u00e9cor inhabituel pour un talk show.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/folie-passagere","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989691"}],"Jeudi":[{"id":"5722d5517067653e9bcfac00","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82My9FTUlfNjMxMDY4LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631331740","date":"2016-05-19","starts_at":"2016-05-19T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T22:40:00.000+02:00","duration":"1h45min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter #envoyespecial. Apr\u00e8s la diffusion de leur reportage, les r\u00e9alisateurs sont invit\u00e9s, sur le plateau, \u00e0 en commenter les tenants et les aboutissants. Les sujets abord\u00e9s, quant \u00e0 eux, sont choisis dans un vaste \u00e9ventail, allant des faits de soci\u00e9t\u00e9 aux regards g\u00e9opolitiques, en passant notamment par l\u0027\u00e9cologie.","link_site":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-magazine\/france-2\/envoye-special\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989692"},{"id":"5722d5517067653e9bd6ac00","title":"Compl\u00e9ment d\u0027enqu\u00eate","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS81Mi9FTUlfNTI2NTk1LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630559500","date":"2016-05-19","starts_at":"2016-05-19T22:40:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-19T23:50:00.000+02:00","duration":"1h10min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter via @Cdenquete. Proche de l\u0027actualit\u00e9, ce magazine aborde en profondeur un sujet de soci\u00e9t\u00e9, d\u00e9clin\u00e9 sous des angles multiples. Tourn\u00e9e en ext\u00e9rieur, sur des lieux directement concern\u00e9s par le th\u00e8me trait\u00e9, cette \u00e9mission alterne, durant pr\u00e8s de 70 minutes, des reportages, des enqu\u00eates et des t\u00e9moignages.","link_site":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-magazine\/france-2\/complement-d-enquete\/","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989693"}],"Vendredi":[{"id":"572424e27067654260d0a900","title":"Candice Renoir","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ni9FTUlfNjY5NDc1LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14628004660","date":"2016-05-20","starts_at":"2016-05-20T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-20T21:45:00.000+02:00","duration":"50min","genre":"S\u00e9rie et fiction","description":"Tout \u00e0 sa joie de revenir \u00e0 S\u00e8te et de r\u00e9int\u00e9grer son ancien groupe, Antoine n\u0027a pas mesur\u00e9 \u00e0 quel point le statut de Candice a \u00e9t\u00e9 d\u00e9grad\u00e9. Les enqu\u00eates criminelles int\u00e9ressantes ne lui sont plus confi\u00e9es et elle doit d\u00e9sormais travailler sur des bagarres entre ivrognes et des braquages de sup\u00e9rettes. Mais en gardant l\u0027esprit affut\u00e9 et les yeux ouverts, tout peut arriver. Candice va passer d\u0027une mise en bi\u00e8re tout \u00e0 fait ordinaire \u00e0 la traque d\u0027un tueur en s\u00e9rie de paisibles retrait\u00e9s. Cette enqu\u00eate la ram\u00e8ne \u00e0 Valenciennes, la ville de son enfance, o\u00f9 elle a autrefois v\u00e9cu un drame...","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/candice-renoir","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989694"},{"id":"572424e27067654260e5a900","title":"Ce soir (ou jamais !)","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS80MS9FTUlfNDEyNDc0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14616905760","date":"2016-05-20","starts_at":"2016-05-20T23:35:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-21T01:11:00.000+02:00","duration":"1h36min","genre":"Magazine","description":"Que se passe-t-il dans le monde, aujourd\u0027hui ? Pour Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef, la r\u00e9ponse ne fait aucun doute : en prenant appui sur la culture. C\u0027est du reste ainsi qu\u0027Emmanuel Levinas d\u00e9finissait la philosophie : \u00absavoir ce qui se passe autour\u00bb. Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef rassemble ses invit\u00e9s autour de d\u00e9bats contradictoires.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/ce-soir-ou-jamais","link_fiche":null,"id_plurimedia":"139989697"}],"Samedi":[{"id":"572967a370676548850e1b00","title":"Marseille (L1) \/ Paris-SG (L1)","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjczNzg5LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631325660","date":"2016-05-21","starts_at":"2016-05-21T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-21T23:15:00.000+02:00","duration":"2h15min","genre":"Sport","description":null,"link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/football\/diffusion-du-21-05-2016-21h00","id_plurimedia":"140272823"},{"id":"5729692c7067654885a3a500","title":"On n\u0027est pas couch\u00e9","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82MC9FTUlfNjA4MjE2LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630560580","date":"2016-05-21","starts_at":"2016-05-21T23:15:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-22T02:30:00.000+02:00","duration":"3h15min","genre":"Magazine","description":"Sur Twitter #ONPC. A l\u0027occasion du Festival de Cannes, Laurent Ruquier emm\u00e8ne L\u00e9a Salam\u00e9, Yann Moix et toute l\u0027\u00e9quipe d\u0027\u00abOn n\u0027est pas couch\u00e9\u00bb sur la Croisette pour une \u00e9mission sp\u00e9ciale, plac\u00e9e sous le signe du 7e Art. Les acteurs et metteurs en sc\u00e8ne qui font l\u0027actualit\u00e9 se retrouvent sur le plateau.","link_site":"http:\/\/www.france2.fr\/emissions\/on-n-est-pas-couche","link_fiche":null,"id_plurimedia":"140276257"}],"Dimanche":[{"id":"5729692d706765488589a600","title":"Camille redouble","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS8zNi9FTUlfMzY4NjY0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630430520","date":"2016-05-22","starts_at":"2016-05-22T20:55:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-22T22:50:00.000+02:00","duration":"1h55min","genre":"Cin\u00e9ma","description":"Apr\u00e8s une journ\u00e9e de tournage pass\u00e9e sur un mauvais film d\u0027horreur, Camille, une actrice de 40 ans, rentre chez elle, la mine d\u00e9faite, la bouteille facile. Eric, son mari, empaquette quelques affaires. Camille lui jette ses chaussures \u00e0 la figure, d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e qu\u0027Eric la quitte pour une jeunette de 20 ans. Sa fille la pousse \u00e0 passer la soir\u00e9e du r\u00e9veillon chez son amie Josepha. Ivre morte, Camille s\u0027effondre au premier coup de minuit. Quand elle se r\u00e9veille, elle a 16 ans \u00e0 nouveau, ses parents inquiets viennent la chercher \u00e0 l\u0027h\u00f4pital. Elle retrouve sa vie d\u0027adolescente, sa m\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 mourir bient\u00f4t, Eric, qui l\u0027aper\u00e7oit pour la premi\u00e8re fois en salle de permanence...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/camille-redouble\/diffusion-du-22-05-2016-20h55","id_plurimedia":"140276258"},{"id":"5729692d706765488590a600","title":"La vie d\u0027Ad\u00e8le, chapitres 1 \u0026 2","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS80Ni9FTUlfNDY3NjY3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14623773780","date":"2016-05-22","starts_at":"2016-05-22T22:50:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-23T01:40:00.000+02:00","duration":"2h50min","genre":"Cin\u00e9ma","description":"La vie d\u0027Ad\u00e8le, 15 ans, se partage entre sa famille et ses amis du lyc\u00e9e. Convaincue qu\u0027une fille doit \u00eatre avec un gar\u00e7on, elle accepte de sortir avec le s\u00e9duisant Thomas, avant de comprendre qu\u0027elle n\u0027a pas envie de lui. Sa vie bascule le jour o\u00f9 elle croise le chemin d\u0027Emma, s\u00e9duisante \u00e9tudiante en arts plastiques, aux fascinants cheveux bleus. Les deux jeunes femmes se retrouvent un peu plus tard, et entament une histoire d\u0027amour passionnelle et fusionnelle, d\u0027abord cach\u00e9e. Les ann\u00e9es passent et Ad\u00e8le construit peu \u00e0 peu sa vie avec Emma, sa vie de femme, tout simplement...","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-vie-dadele-chapitres-1-2\/diffusion-du-22-05-2016-22h50","id_plurimedia":"140276259"}],"Lundi":[{"id":"5729692e7067654885afa700","title":"Le plus beau jour","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcyNDk3LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14631444420","date":"2016-05-23","starts_at":"2016-05-23T21:00:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-23T22:25:00.000+02:00","duration":"1h25min","genre":"Divertissement","description":"A la maternit\u00e9, Nathalie vient d\u0027accoucher de son troisi\u00e8me enfant. Son mari, Pierre, est tr\u00e8s troubl\u00e9 par cette nouvelle arriv\u00e9e et d\u00e9clare que c\u0027est le plus beau jour de sa vie. Il annonce aussit\u00f4t \u00e0 Nathalie, qui se remet \u00e0 peine, avoir invit\u00e9 Michel, son meilleur ami, \u00e0 leur rendre visite. Les choses se pr\u00e9cipitent. Ce dernier s\u0027empresse de r\u00e9pondre \u00e0 l\u0027appel, et ne se g\u00eane pas pour venir accompagn\u00e9 de sa nouvelle conqu\u00eate, Sophie. Le moment est-il bien choisi pour faire les pr\u00e9sentations ? Les r\u00e8glements de compte prennent bient\u00f4t le pas sur la courtoisie de rigueur dans ces moments-l\u00e0.","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/le-plus-beau-jour\/diffusion-du-23-05-2016-21h00","id_plurimedia":"140276262"},{"id":"5729692e7067654885b6a700","title":"La 28e nuit des Moli\u00e8res","photo":"http:\/\/pgep.francetv.fr\/media\/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcxNTUzLmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14623775360","date":"2016-05-23","starts_at":"2016-05-23T22:25:00.000+02:00","ends_at":"2016-05-24T00:40:00.000+02:00","duration":"2h15min","genre":"Autre","description":"Alex Lutz, ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie, s\u0027entoure des grands noms du th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais pour c\u00e9l\u00e9brer la 28e nuit des Moli\u00e8res, aux Folies Berg\u00e8res. Deux nouvelles r\u00e9compenses sont remises au cours de cette soir\u00e9e, qui c\u00e9l\u00e8bre les artistes et les spectacles vivants les plus remarquables de la saison 2015\/2016 : le Moli\u00e8re du Jeune public et le Moli\u00e8re Seul\/e en sc\u00e8ne.","link_site":null,"link_fiche":"\/emission\/la-28e-nuit-des-molieres\/diffusion-du-23-05-2016-22h25","id_plurimedia":"140276263"}]}},"pgep_default_image_url":"\/sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_pgep\/img\/program_logo.png"}}},"chaine_et_vous_contact":{"chainevousMediatorIframe":"http:\/\/www.france2.fr\/sites\/all\/libraries\/srt\/form1_medprog.php?chaine=france2","chainevousDeafIframe":"http:\/\/visiochat.linkeo.com\/","chainevousContactIframe":"http:\/\/www.france2.fr\/sites\/all\/libraries\/srt\/form1_opinionsemiss.php?chaine=france2"},"chaine_et_vous_popin":{"emissions_json":"{\u0022A\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Amour, gloire et beaut\\u00e9\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Amour-Gloire-et-Beaute\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#AGB\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Alcaline, le mag\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/alcalineF2\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/alcalineFrance2\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#alcaline\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Apocalypse,\\u003Cbr\\u003Ela premi\\u00e8re guerre mondiale\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#apocalypse\u0022}],\u0022C\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Comment \\u00e7a va bien !\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/fr-fr.facebook.com\\\/pages\\\/Comment-%C3%A7a-va-bien-\\\/301810294252\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Comment-ca-va-bien\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#ccvb\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022C\\u0027est au programme\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/cap\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#Cauprogramme\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Castle\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/castle\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#castle\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Cold case : affaires class\\u00e9es\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/coldcase\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#coldcase\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Coeur oc\\u00e9an\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Coeur-oc%C3%A9an\\\/23193339062\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022http:\\\/\\\/blog.france2.fr\\\/coeur-ocean-saison5\\\/\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Coeur-Ocean\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Compl\\u00e9ment d\\u0027enqu\\u00eate\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/Compldenquete\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/complementdenquete\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/complement_enquete\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#cdenquete\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Ce soir (ou jamais !)\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Ce-soir-ou-jamais\\\/439831852701846\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/ce-soir-ou-jamais\\\/liste_categorie.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022D\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Des paroles\\u003Cbr\\u003E et des actes\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#dpda\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Dakar 2013\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\/@FrancetvSport\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/FrancetvSport\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022http:\\\/\\\/blog.france2.fr\\\/sur-les-pistes-du-dakar-2012\\\/\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/sport\\\/dakar\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022E\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Envoy\\u00e9 sp\\u00e9cial\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/EnvoyeSpecial\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/envoyespecial.france2\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/envoyespecial\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#EnvoyeSpecial\u0022}],\u0022F\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Fais pas ci fais pas \\u00e7a\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/faispascifaispascaf2\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/fais-pas-ci-fais-pas-ca\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Faites entrer l\\u0027accus\\u00e9\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Faites-entrer-laccus%C3%A9\\\/475958025754706\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#FELA\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Fort boyard\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/fortboyard\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#fortboyard\u0022}],\u0022I\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Infrarouge\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Les-documentaires\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#infrarouge\u0022}],\u0022J\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022JT 8h\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/France2infos\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/jtfrance2\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022JT 13h\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/France2infos\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/jtfrance2\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#jt13h\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022JT 20h\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/France2infos\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/jtfrance2\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#jt20h\u0022}],\u0022N\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022N\\u0027oubliez pas les paroles\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/NOPLPofficiel\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/N-oubliez-pas-les-paroles\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#NPLP\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Nicolas le Floch\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Nicolas-Le-Floch\\\/155389793984?ref=ts\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Nicolas-Le-Floch\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022O\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022On n\\u0027est pas couch\\u00e9\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/fr-fr.facebook.com\\\/pages\\\/On-nest-pas-couch%C3%A9\\\/20360462962\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/On-n-est-pas-couche\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#onpc\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022On n\\u0027demande qu\\u0027\\u00e0 en rire\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\/#!\\\/ONDQAER\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/fr-fr.facebook.com\\\/pages\\\/On-ndemande-qu%C3%A0-en-rire\\\/162509797106390\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/on-n-demande-qu-a-en-rire\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#ONDAR\u0022}],\u0022Q\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Qui sera le prochain grand p\\u00e2tissier ?\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Qui-sera-le-prochain-grand-p%C3%A2tissier\\\/316129965160890\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Qui-sera-le-prochain-grand-patissier\\\/\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#grandpatissier\u0022}],\u0022R\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022rendez-vous en terre inconnue\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Rendez-vous-en-terre-inconnue\\\/19256959651\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Rendez-vous-en-terre-inconnue\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#rdveti\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022R\\u00e9union de famille\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/reuniondefamille\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Reunion-de-famille\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022S\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Stade 2\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/sport\\\/Stade2\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#stade2\u0022}],\u0022T\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Toute une histoire\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/fr-fr.facebook.com\\\/Touteunehistoire\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/forumtouteunehistoire\\\/liste_categorie.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#TUH\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022T\\u00e9l\\u00e9matin\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/telematin\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#telematin\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022taratata\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/Taratata\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/Taratataofficiel\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.mytaratata.com\\\/yaf\\\/default.aspx\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#Taratata\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Tout le monde veut prendre sa place\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/Tlmvpsp.fr\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Tout-le-Monde-veut-prendre-sa-place\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022V\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Vestiaires\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Vestiaires\\\/178051715603179\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.dailymotion.com\\\/Vestiaires#video=xnq521\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Vestiaires\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022Y\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Y\\u0027a pas d\\u0027\\u00e2ge\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/pages\\\/Ya-pas-d%C3%A2ge\\\/503572403050762\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022}],\u0022l\u0022:[{\u0022title\u0022:\u0022Les petits meurtres d\\u0027Agatha Christie\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/PETITS.MEURTRES\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/les-petits-meurtres-d-agatha-christie\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Les Z\\u0027amours\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022http:\\\/\\\/fr-fr.facebook.com\\\/pages\\\/Les-ZAmours-page-officielle\\\/129168227194\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022Le cerveau d\\u0027Hugo\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/Le-Cerveau-d-Hugo\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#LCDH\u0022},{\u0022title\u0022:\u0022La parenth\\u00e8se inattendue\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/LaParentheseTV\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/la.parenthese.inattendue\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/La-parenthese-inattendue\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#LPI\u0022}],\u00221\u0022:[{\u0022title\u0022:\u002213h15 le samedi,\\u003Cbr\\u003E13h15 le dimanche\u0022,\u0022twitter\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/13h15\u0022,\u0022facebook\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.facebook.com\\\/13h15\u0022,\u0022dailymotion\u0022:\u0022\u0022,\u0022youtube\u0022:\u0022\u0022,\u0022blog\u0022:\u0022\u0022,\u0022forum\u0022:\u0022http:\\\/\\\/forums.france2.fr\\\/france2\\\/13h15-Le-samedi\\\/liste_sujet-1.htm\u0022,\u0022hashtag_twitter\u0022:\u0022#13h15\u0022}]}","twitter_link":"https:\/\/twitter.com\/#!\/search\/","selecteur":"li.picto-cross"},"chaine_meteo":{"chaine_meteo_script_path":"sites\/all\/modules\/chaines\/chaine_meteo\/js\/","indexMeteoAleatoire":null,"ws_ville_details":"\/ajax\/chaine_meteo\/get_meteo\/","ws_find_villes":"\/ajax\/chaine_meteo\/autocomplete\/"}});
//--><!]]>
</script>
  <!--[if IE]>
    <script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/all/themes/france2/js/jquery.myimgscale-ie.js"></script>
  <![endif]-->
  <![if !IE]>
    <script type="text/javascript" src="http://www.france2.fr/sites/all/themes/france2/js/jquery.myimgscale.js"></script>
  <![endif]>
  </head>
<body  class="html front not-logged-in no-sidebars page-accueil france2" >
  <div id="arche_top" class="header arche_top">
    <div class="figure home">
      <a href="http://www.france2.fr"><img src="http://static.francetv.fr/arches/france2/default/img/logo_france2.png" alt="France2.fr" /></a>
    </div>

    <div id="eShowPubTop">
      <div class="adCtnt"></div>
    </div>

    <div class="nav">
        <h2>Navigation</h2>
        <ul class="menu-arche">
          <li class="accueil home"><a href="http://www.france2.fr"><span>Accueil</span></a></li>
          <li class="programmetv"><a href="http://www.france2.fr/programme-tv">Programme TV</a></li>
          <li class="emissions"><a href="http://www.france2.fr/emissions">Émissions</a></li>
          <li class="videos"><a href="http://www.france2.fr/videos">Vidéos</a></li>
          <li class="info"><a href="http://www.france2.fr/info">Info</a></li>
          <li class="jeux"><a href="http://www.france2.fr/jeux">Jeux</a></li>
          <li class="participez"><a href="http://www.france2.fr/participez">Participez</a></li>
        </ul>

        <form class="recherche_arche" action="http://www.france2.fr/recherche" method="GET">
          <input type="text" id="s" name="s" class="keyword-input">
          <input type="submit" class="submit" title="lancer la recherche">
        </form>
    </div>
</div>

    <div class="site_content">
    
<div id="page-wrapper">
  <div id="page">

    <div id="main-wrapper">
      <div id="main" class="clearfix">

        <div id="content" class="column">
          <div class="section">
            
            <a id="main-content"></a>
            
              
            
            
              <div class="region region-content">
    <div id="block-system-main" class="block block-system">

    
  <div class="content">
    
<!-- CONTENU DE LA PAGE PRINCIPALE -->
<div id="fr_home">
  
      <div class="fr_home_middle">
        <section id="emission_home" class="emissions_une_container">
    <div id="carousel_emissions_une" class="jcarousel jcarousel_emissions_une">
      <ul>
                  <li class="carousel_une carousel_une_1" index="0">
            <figure class="emissions_emission_une_figure_container">
                              <a class="home_emission_une_item" title="Secrets d'histoire" href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-d-histoire/diffusions/17-05-2016_481495">
                                                  <img class="home_emission_une_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_bandeau/public/images/accueil/une/secrets-dhistoire-de-gaulle-france-2-accueil_0.jpg?itok=T03Gixaq"
                       alt="Secrets d'histoire" title="Secrets d'histoire"/>
                                                          </a>
                            <figcaption class="home_emissions_figcation_container">
                <div class="emissions_emission_une_content_container ">
                                      <p class="home_emission_une_content_diffusion">Ce soir à 20.55</p>
                                                      <h2 class="emissions_emission_une_content_title">Secrets d'histoire</h2>
                                      <p class="emissions_emission_une_content_accroche">Stéphane Bern nous fait découvrir un Charles de Gaulle inédit et intime</p>
                                                        <div class="lien_une_home">
                      <div class="une_home_border">
                                                  <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-d-histoire/diffusions/17-05-2016_481495" title="En savoir plus">En savoir plus</a>                          </p>
                                                                          <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-d-histoire/videos" title="Les vidéos">Les vidéos</a>                          </p>
                                              </div>
                    </div>
                                  </div>
              </figcaption>
            </figure>
          </li>
                  <li class="carousel_une carousel_une_2" index="1">
            <figure class="emissions_emission_une_figure_container">
                              <a class="home_emission_une_item" title="Renaître avec les mots" href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge/diffusions/17-05-2016_481511">
                                                  <img class="home_emission_une_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_bandeau/public/images/accueil/une/infrarouge-renaitre-avec-des-mots-france-2-accueil.jpg?itok=FxTTMKG4"
                       alt="Renaître avec les mots" title="Renaître avec les mots"/>
                                                          </a>
                            <figcaption class="home_emissions_figcation_container">
                <div class="emissions_emission_une_content_container ">
                                      <p class="home_emission_une_content_diffusion">Ce soir à 22.35</p>
                                                      <h2 class="emissions_emission_une_content_title">Renaître avec les mots</h2>
                                      <p class="emissions_emission_une_content_accroche">"Infrarouge"<br> Les témoignages de trois adultes illettrés français</p>
                                                        <div class="lien_une_home">
                      <div class="une_home_border">
                                                  <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge/diffusions/17-05-2016_481511" title="En savoir plus">En savoir plus</a>                          </p>
                                                                          <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge/videos" title="Les vidéos">Les vidéos</a>                          </p>
                                              </div>
                    </div>
                                  </div>
              </figcaption>
            </figure>
          </li>
                  <li class="carousel_une carousel_une_3" index="2">
            <figure class="emissions_emission_une_figure_container">
                              <a class="home_emission_une_item" title="Championnats d'Europe 2016" href="http://www.francetvsport.fr/championnats-d-europe-de-natation#xtatc=INT-146-[championnatseuropenatation]">
                                                  <img class="home_emission_une_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_bandeau/public/images/accueil/une/cen_16_1000x304.jpg?itok=xxVyLpnE"
                       alt="Natation - Championnats d'Europe 2016" title="Natation - Championnats d'Europe 2016"/>
                                                          </a>
                            <figcaption class="home_emissions_figcation_container">
                <div class="emissions_emission_une_content_container ">
                                      <p class="home_emission_une_content_diffusion">Aujourd'hui à 18.55</p>
                                                      <h2 class="emissions_emission_une_content_title">Championnats d'Europe 2016</h2>
                                      <p class="emissions_emission_une_content_accroche">La finale du 100 mètres dos<br> à suivre en direct</p>
                                                        <div class="lien_une_home">
                      <div class="une_home_border">
                                                  <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.francetvsport.fr/championnats-d-europe-de-natation#xtatc=INT-146-[championnatseuropenatation]" title="En savoir plus sur francetvsport">En savoir plus sur francetvsport</a>                          </p>
                                                                      </div>
                    </div>
                                  </div>
              </figcaption>
            </figure>
          </li>
                  <li class="carousel_une carousel_une_4" index="3">
            <figure class="emissions_emission_une_figure_container">
                              <a class="home_emission_une_item" title="La smala s'en mêle" href="http://www.france2.fr/emission/la-smala-sen-mele/diffusion-du-18-05-2016-20h55">
                                                  <img class="home_emission_une_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_bandeau/public/images/accueil/une/la-smala-sen-mele-tout-va-bien-se-passer-france-2-accueil.jpg?itok=38dxJ_bZ"
                       alt="La smala s'en mêle" title="La smala s'en mêle"/>
                                                          </a>
                            <figcaption class="home_emissions_figcation_container">
                <div class="emissions_emission_une_content_container ">
                                      <p class="home_emission_une_content_diffusion">Demain à 20.55</p>
                                                      <h2 class="emissions_emission_une_content_title">La smala s'en mêle</h2>
                                      <p class="emissions_emission_une_content_accroche">La famille d'Isabelle s'agrandit lorsque<br> la fille de Franck vient s'installer chez eux</p>
                                                        <div class="lien_une_home">
                      <div class="une_home_border">
                                                  <p class="emissions_emission_une_content_link">
                            <a href="http://www.france2.fr/emission/la-smala-sen-mele/diffusion-du-18-05-2016-20h55" title="En savoir plus">En savoir plus</a>                          </p>
                                                                      </div>
                    </div>
                                  </div>
              </figcaption>
            </figure>
          </li>
              </ul>
              <nav class="jcarousel-scroll">
          <a id="carousel_emissions_une-prev" title="Voir l'actualité précédente"></a>
          <a id="carousel_emissions_une-next" title="Voir l'actualité suivante"></a>
        </nav>
        <nav class="jcarousel_emissions_une-control">
                      <a class="navigation_carousel" href="#" value="0"></a>
                      <a class="navigation_carousel" href="#" value="1"></a>
                      <a class="navigation_carousel" href="#" value="2"></a>
                      <a class="navigation_carousel" href="#" value="3"></a>
                  </nav>
          </div>
  </section>
<section class="home_vos_soirees_container">
  <header>
    <h2>Vos soirées</h2>
    <ul id="home_vos_soirees_nav_btn">
      <li><a class="home_vos_soirees_nav_btn_prev home_vos_soirees_nav_pag_button" href="javascript:void(0);"></a></li>
      <li><a class="home_vos_soirees_nav_btn_next home_vos_soirees_nav_pag_button" href="javascript:void(0);"></a></li>
    </ul>
    <nav class="home_vos_soirees_nav_container">
      <ul class="home_vos_soirees_nav">
      </ul>
    </nav>
  </header>
  <ol id="home_vos_soirees_list">
          <li>
        <article class="home_vos_soirees_list_elt">
          <img class="home_vos_soirees_img" src="http://pgep.francetv.fr/media/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTEyLmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630412200"/>
          <h3>21h00<br/>Secrets d'histoire</h3>
          <p>Magazine 1h40min</p>
          <p>Le général de Gaulle a profondément marqué l'Histoire française du siècle dernier. Militaire de carrière, il est élu premier président de la Ve République en 1959. Cette émission se penche sur les aspects méconnus de l'homme politique, comme par exemple sa passion des médias et de la mise en scène.</p>
                      <div class="emission_website_container">
              <a href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-dhistoire/" class="emission_link_website" target="_blank">Site de l'émission</a>
            </div>
                  </article>
      </li>
          <li>
        <article class="home_vos_soirees_list_elt">
          <img class="home_vos_soirees_img" src="http://pgep.francetv.fr/media/W1siZiIsImltYWdlcy9wbHVyaW1lZGlhL0VNSS82Ny9FTUlfNjcwNTI0LmpwZyJdLFsicCIsInRodW1iIiwiMTc1eDk5Il0sWyJlIiwianBnIl1d.jpg?14630466880"/>
          <h3>22h40<br/>Renaître avec les mots</h3>
          <p>Documentaire 1h00min</p>
          <p>Marie-Agnès, Joëlle et Thierry ont grandi sans instruction ni amour. Ils sont tous les trois illettrés, à des degrés différents. Ils ont traversé leur vie comme des fantômes, rongés par la honte, avant d'oser entamer leur métamorphose. Un jour, chacun de leur côté, ils ont eu le courage de pousser la porte d'une association de lutte contre l'illettrisme, baptisée «Mots et Merveilles». Ce geste leur a apporté une vie meilleure. Réapprendre à lire et à écrire leur a non seulement permis de relever tous les défis du quotidien mais aussi de retrouver l'estime qui leur faisait défaut et de renaître à la vie. Portraits.</p>
                      <div class="emission_website_container">
              <a href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge" class="emission_link_website" target="_blank">Site de l'émission</a>
            </div>
                  </article>
      </li>
      </ol>
  <footer></footer>
</section>
<section>
  <aside class="pub-middle home_pub">
    <!-- Publicité -->
    <div id="eShowPubMiddle">
      <div class="adCtnt"></div>
    </div>
      </aside>
</section>
<section class="home_jt_container">
  <h2>Les JT <img src="http://www.france2.fr/sites/all/modules/chaines/chaine_global/img/francetvinfo.png" alt="" /></h2>
      <a target="_blank" id="jtLink" href="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/20-heures/">
      <figure>
                  <img src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_jt/public/images/accueil/jt/francetvinfo_jt_f2_home_20h.png?itok=qvalPyVx" alt="JT 20h France 2"
               title="JT 20h France 2" />
          <div class="home_jt_play"></div>
              </figure>
    </a>
    <nav>
      <ol>
                  <li>
            <a target='_blank' href="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/8-heures/" data-nat="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/8-heures/" class="item1">
              8h            </a>
          </li>
                  <li>
            <a target='_blank' href="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/13-heures/" data-nat="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/13-heures/" class="item2">
              13h            </a>
          </li>
                  <li>
            <a target='_blank' href="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/20-heures/" data-nat="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/20-heures/" class="item3">
              20h            </a>
          </li>
              </ol>
    </nav>
    <footer>
      <a target="_blank" href="http://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/">Tous les JT</a>
    </footer>
  </section>
<section class="home_voir_et_revoir_container">
  <h2>Voir et revoir</h2>
  <ul>
          <li>
        <article class="videos_all_article_elt videos_all_article_elt_1">
          <div class="img_container">
            <a href="/videos/139989679" title="Rizzoli & Isles" rel="nofollow">
              <img class="logo" alt="Rizzoli & Isles" title="Rizzoli & Isles" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/logo_chaine.png" />
              <img class="play" alt="Rizzoli & Isles" title="Rizzoli & Isles" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/play.png" />
              <img class="videos_all_liste_elt_img img_to_scale lazy" alt="Rizzoli & Isles" title="Rizzoli & Isles"
                   src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/video_logo.png" data-original="http://www.francetv.fr/staticftv/ref_emissions/2016-05-16/EMI_661862_214.jpg"/>
            </a>
          </div>
          <h3 class="video_title">
            <a title="Rizzoli & Isles " href="/videos/139989679">Rizzoli & Isles</a>
          </h3>
          <p>
            <span>Série (40mn)</span>
            <span>Emission du 16/05/2016 à 21:00</span><br/>
          </p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="videos_all_article_elt videos_all_article_elt_2">
          <div class="img_container">
            <a href="/videos/139989682" title="Alcaline le mag" rel="nofollow">
              <img class="logo" alt="Alcaline le mag" title="Alcaline le mag" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/logo_chaine.png" />
              <img class="play" alt="Alcaline le mag" title="Alcaline le mag" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/play.png" />
              <img class="videos_all_liste_elt_img img_to_scale lazy" alt="Alcaline le mag" title="Alcaline le mag"
                   src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/video_logo.png" data-original="http://www.francetv.fr/staticftv/ref_emissions/2016-05-16/EMI_633038_214.jpg"/>
            </a>
          </div>
          <h3 class="video_title">
            <a title="Alcaline le mag " href="/videos/139989682">Alcaline le mag</a>
          </h3>
          <p>
            <span>Magazine culturel (49mn)</span>
            <span>Emission du 16/05/2016 à 23:05</span><br/>
          </p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="videos_all_article_elt videos_all_article_elt_3">
          <div class="img_container">
            <a href="/videos/139989674" title="61e Concours de l'Eurovision" rel="nofollow">
              <img class="logo" alt="61e Concours de l'Eurovision" title="61e Concours de l'Eurovision" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/logo_chaine.png" />
              <img class="play" alt="61e Concours de l'Eurovision" title="61e Concours de l'Eurovision" src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/play.png" />
              <img class="videos_all_liste_elt_img img_to_scale lazy" alt="61e Concours de l'Eurovision" title="61e Concours de l'Eurovision"
                   src="/sites/all/modules/chaines/chaine_videos/img/video_logo.png" data-original="http://www.francetv.fr/staticftv/ref_emissions/2016-05-14/EMI_671106_214.jpg"/>
            </a>
          </div>
          <h3 class="video_title">
            <a title="61e Concours de l'Eurovision " href="/videos/139989674">61e Concours de l'Eurovision</a>
          </h3>
          <p>
            <span>Divertissement (4h05)</span>
            <span>Emission du 14/05/2016 à 21:00</span><br/>
          </p>
        </article>
      </li>
      </ul>
  <footer><a href="videos">Toutes les vidéos</a></footer>
</section>
<section class="home_emissions_container">
  <h2>les émissions</h2>
  <ol>
          <li>
        <article class="emissions_all_article_elt emissions_all_article_elt_1">
                      <a href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-dhistoire">
              <img class="emission_all_liste_elt_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_liste/public/images/accueil/emissions/secretdhistoire_176x172.jpg?itok=-J7WHevk"
                   alt="Secrets d'Histoire" title="Secrets d'Histoire"/>
                               </a>
                    <h3><a href="http://www.france2.fr/emissions/secrets-dhistoire">Secrets d'histoire</a></h3>
          <p>Mardi à 20h55</p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="emissions_all_article_elt emissions_all_article_elt_2">
                      <a href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge">
              <img class="emission_all_liste_elt_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_liste/public/images/accueil/emissions/infrarouge-france-2-accueile.jpg?itok=taDsDLzm"
                   alt="Infrarouge" title="Infrarouge"/>
                               </a>
                    <h3><a href="http://www.france2.fr/emissions/infrarouge">Infrarouge</a></h3>
          <p>Mardi à 22h35</p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="emissions_all_article_elt emissions_all_article_elt_3">
                      <a href=" http://www.francetvsport.fr/championnats-d-europe-de-natation#xtatc=INT-146-[championnatseuropenatation]">
              <img class="emission_all_liste_elt_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_liste/public/images/accueil/emissions/natation-championnats-deurope-2016-accueil-emissions.jpg?itok=jRCKK1Cl"
                   alt="Natation - Championnats d'Europe 2016" title="Natation - Championnats d'Europe 2016"/>
                               </a>
                    <h3><a href=" http://www.francetvsport.fr/championnats-d-europe-de-natation#xtatc=INT-146-[championnatseuropenatation]">Natation - Championnats d'Europe 2016</a></h3>
          <p>Mardi à 18h55</p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="emissions_all_article_elt emissions_all_article_elt_4">
                      <a href="emission/515c090fbb94786c6b02c4d5">
              <img class="emission_all_liste_elt_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_liste/public/images/accueil/emissions/la-smala-sen-mele-tout-va-bien-se-passer-france-2-accueil-emissions.jpg?itok=U_ZNat5v"
                   alt="La smala s'en mêle" title="La smala s'en mêle"/>
                               </a>
                    <h3><a href="emission/515c090fbb94786c6b02c4d5">La smala s'en mêle</a></h3>
          <p>Mercredi à 20h55</p>
        </article>
      </li>
          <li>
        <article class="emissions_all_article_elt emissions_all_article_elt_5">
                      <a href="http://www.france2.fr/emissions/folie-passagere/">
              <img class="emission_all_liste_elt_img" src="/sites/default/files/styles/emission_homepage_liste/public/images/accueil/emissions/folie-passagere-france-2-accueile.jpg?itok=vzZRobqX"
                   alt="Folie passagère" title="Folie passagère"/>
                               </a>
                    <h3><a href="http://www.france2.fr/emissions/folie-passagere/">Folie passagère</a></h3>
          <p>Mercredi à 22h30</p>
        </article>
      </li>
      </ol>
  <footer class="home_emissions_all_link">
    <a href="/emissions">
      Toutes les émissions    </a>
  </footer>
</section>
<section id="home_rss_container" class="cinq">
  <div class="separator-img">
    <h2 class="home_rss_title" title>infos à la une</h2>
    <span class="active-item"></span>
    <div  id="quicktabs-infos_a_la_une" class="quicktabs-wrapper quicktabs-style-nostyle"><div class="item-list"><ul class="quicktabs-tabs quicktabs-style-nostyle"><li class="active first"><a href="/accueil?qt-infos_a_la_une=0#qt-infos_a_la_une" id="quicktabs-tab-infos_a_la_une-0" class="active">francetvinfo</a></li>
<li><a href="/accueil?qt-infos_a_la_une=1#qt-infos_a_la_une" id="quicktabs-tab-infos_a_la_une-1" class="active">francetvsport</a></li>
<li><a href="/accueil?qt-infos_a_la_une=2#qt-infos_a_la_une" id="quicktabs-tab-infos_a_la_une-2" class="active">culturebox</a></li>
<li class="last"><a href="/accueil?qt-infos_a_la_une=3#qt-infos_a_la_une" id="quicktabs-tab-infos_a_la_une-3" class="active">geopolis</a></li>
</ul></div><div id="quicktabs-container-infos_a_la_une" class="quicktabs_main quicktabs-style-nostyle"><div  id="quicktabs-tabpage-infos_a_la_une-0" class="quicktabs-tabpage "><div class="rss-home-item">
  <article class="rss-left-container">
    <figure class="home_rss_elt_img_container">
      <div class="img_container">
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu&#039;il faut retenir de l&#039;interview du pape François à &quot;La Croix&quot;" href="http://www.francetvinfo.fr/societe/religion/pedophilie-de-l-eglise/ce-qu-il-faut-retenir-de-l-interview-du-pape-francois-a-la-croix_1453165.html#xtatc=INT-5" target="_blank">
          <img  src="http://www.francetvinfo.fr/image/759m2qile-933b/500/281/8543273.jpg" title="Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu&#039;il faut retenir de l&#039;interview du pape François à &quot;La Croix&quot;" alt="Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu&#039;il faut retenir de l&#039;interview du pape François à &quot;La Croix&quot;"/>        </a>
      </div>
      <figcaption>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu&#039;il faut retenir de l&#039;interview du pape François à &quot;La Croix&quot;" href="http://www.francetvinfo.fr/societe/religion/pedophilie-de-l-eglise/ce-qu-il-faut-retenir-de-l-interview-du-pape-francois-a-la-croix_1453165.html#xtatc=INT-5" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu&#039;il faut retenir de l&#039;interview du pape François à "La Croix"">
            Pédophilie, migrants, laïcité : ce qu'il faut retenir de l'interview du pape François à "La Croix"          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Le pape a donné&nbsp;une interview&nbsp;dans lequel il revient sur les affaires de pédophilie">
          Le pape a donné&nbsp;une interview&nbsp;dans lequel il revient sur les affaires de pédophilie        </p>
      </figcaption>
    </figure>
  </article>
  <section class="rss-right-container">
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Natation : les Bleus champions d&#039;Europe pour la troisième fois consécutive sur 4x100 m nage libre" href="http://www.francetvinfo.fr/sports/natation/championnats-d-europe-de-natation/natation-la-france-remporte-un-troisieme-titre-europeen-consecutif-sur-le-4x100-m-nage-libre-masculin_1453497.html#xtatc=INT-5" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Natation : les Bleus champions d&#039;Europe pour la troisième fois consécutive sur 4x100 m nage libre">
            Natation : les Bleus champions d'Europe pour la troisième fois consécutive sur 4x100 m nage libre          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Invaincus depuis cinq ans, les&nbsp;tricolores étaient déjà doubles&nbsp;champions d&#039;Europe, doubles champions du monde et champions olympiques en titre de la discipline.">
          Invaincus depuis cinq ans, les&nbsp;tricolores étaient déjà doubles&nbsp;champions d'Europe, doubles champions du monde et champions olympiques en titre de la discipline.        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Au mont Beuvray, les supporters d&#039;Arnaud Montebourg entre espoir et résignation" href="http://www.francetvinfo.fr/politique/arnaud-montebourg/au-mont-beuvray-les-supporters-d-arnaud-montebourg-entre-espoir-et-resignation_1453449.html#xtatc=INT-5" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Au mont Beuvray, les supporters d&#039;Arnaud Montebourg entre espoir et résignation">
            Au mont Beuvray, les supporters d'Arnaud Montebourg entre espoir et résignation          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Après son retour médiatique sur France 2, Arnaud Montebourg a lancé un appel pour construire un projet alternatif, lundi 16 mai, lors de sa traditionnelle ascension du mont Beuvray.">
          Après son retour médiatique sur France 2, Arnaud Montebourg a lancé un appel pour construire un projet alternatif, lundi 16 mai, lors de sa traditionnelle ascension du mont Beuvray.        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Pascale Clark et France Inter, c&#039;est fini" href="http://www.francetvinfo.fr/economie/medias/pascale-clark-et-france-inter-c-est-fini_1453521.html#xtatc=INT-5" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Pascale Clark et France Inter, c&#039;est fini">
            Pascale Clark et France Inter, c'est fini          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="La journaliste va créer une webradio de reportages qui sera baptisée "BoxSons".">
          La journaliste va créer une webradio de reportages qui sera baptisée "BoxSons".        </p>
      </article>
      </section>
</div>
</div><div  id="quicktabs-tabpage-infos_a_la_une-1" class="quicktabs-tabpage quicktabs-hide"><div class="rss-home-item">
  <article class="rss-left-container">
    <figure class="home_rss_elt_img_container">
      <div class="img_container">
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié" href="http://www.francetvsport.fr/basket/pro-a/gravelines-miracule-strasbourg-deja-qualifie-334443" target="_blank">
          <img  src="http://www.francetvsport.fr/sites/default/files/styles/image_header_liste/public/images/photos/2016/05/16/334441/le-mans-gravelines-mckee-albicy-basket_fae0c130f26eb0a35ce598d10b1f8467.jpg?itok=qRoO2tR-" title="Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié" alt="Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié"/>        </a>
      </div>
      <figcaption>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié" href="http://www.francetvsport.fr/basket/pro-a/gravelines-miracule-strasbourg-deja-qualifie-334443" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié">
            Gravelines miraculé, Strasbourg déjà qualifié          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Incroyable dénouement au Sportica de Gravelines-Dunkerque où le BCM a arraché une belle en quart de finale des playoffs de Pro A sur un tir au buzzer d&#039;Andrew Albicy (75-74). Très solide dans le Nord, Le Mans avait tout...">
          Incroyable dénouement au Sportica de Gravelines-Dunkerque où le BCM a arraché une belle en quart de finale des playoffs de Pro A sur un tir au buzzer d&#039;Andrew Albicy (75-74). Très solide dans le Nord, Le Mans avait tout...        </p>
      </figcaption>
    </figure>
  </article>
  <section class="rss-right-container">
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Encore un titre pour le relais français au 4x100m" href="http://www.francetvsport.fr/natation/championnats-d-europe/encore-un-titre-pour-le-relais-francais-au-4x100m-334429" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Encore un titre pour le relais français au 4x100m">
            Encore un titre pour le relais français au 4x100m          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Invaincus depuis 5 ans, les relayeurs français ont étendu leur règne lors du 4x100m nage libre des championnats d&#039;Europe à Londres. Partis prudemment avec William Meynard, les Tricolores sont revenus dans le coup grâce à...">
          Invaincus depuis 5 ans, les relayeurs français ont étendu leur règne lors du 4x100m nage libre des championnats d&#039;Europe à Londres. Partis prudemment avec William Meynard, les Tricolores sont revenus dans le coup grâce à...        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Lacourt et Bousquet passent en finale sans trembler" href="http://www.francetvsport.fr/natation/championnats-d-europe/lacourt-passe-en-finale-sans-trembler-334419" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Lacourt et Bousquet passent en finale sans trembler">
            Lacourt et Bousquet passent en finale sans trembler          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="Les sensations reviennent bien pour Camille Lacourt. Le nageur français s&#039;est tranquillement qualifié pour la finale du 100 m dos des Championnats d&#039;Europe à Londres. Grâce à un bon finish, il a été crédité du 4e temps...">
          Les sensations reviennent bien pour Camille Lacourt. Le nageur français s&#039;est tranquillement qualifié pour la finale du 100 m dos des Championnats d&#039;Europe à Londres. Grâce à un bon finish, il a été crédité du 4e temps...        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Katusha retire Tsatevich du Giro" href="http://www.francetvsport.fr/cyclisme/giro/katusha-retire-tsatevich-du-giro-334413" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Katusha retire Tsatevich du Giro">
            Katusha retire Tsatevich du Giro          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="L&#039;équipe Katusha a retiré du Giro lundi l&#039;un de ses coureurs, le Russe Alexey Tsatevich, pour son comportement la veille dans le contre-la-montre du Chianti. Tsatevich avait violé les règles de l&#039;épreuve en se...">
          L&#039;équipe Katusha a retiré du Giro lundi l&#039;un de ses coureurs, le Russe Alexey Tsatevich, pour son comportement la veille dans le contre-la-montre du Chianti. Tsatevich avait violé les règles de l&#039;épreuve en se...        </p>
      </article>
      </section>
</div>
</div><div  id="quicktabs-tabpage-infos_a_la_une-2" class="quicktabs-tabpage quicktabs-hide"><div class="rss-home-item">
  <article class="rss-left-container">
    <figure class="home_rss_elt_img_container">
      <div class="img_container">
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/festival-de-cannes/les-photos/cannes-2016-la-sixieme-journee-du-festival-en-dix-photos-239637" target="_blank">
          <img  src="http://culturebox.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/asset_small/public/assets/images/2016/05/000_ar4en.jpg?itok=2FxHSBRY" title="Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos" alt="Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos"/>        </a>
      </div>
      <figcaption>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/festival-de-cannes/les-photos/cannes-2016-la-sixieme-journee-du-festival-en-dix-photos-239637" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos">
            Cannes 2016 : la sixième journée du festival en dix photos          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="  Au programme de ce lundi 16 mai sur la croisette, le réalisateur Jeff Nichols divise la critique avec "Loving", Jim Jarmusch amène un monde poésie à Cannes et Robert de Niro revient sur le ring.">
            Au programme de ce lundi 16 mai sur la croisette, le réalisateur Jeff Nichols divise la critique avec "Loving", Jim Jarmusch amène un monde poésie à Cannes et Robert de Niro revient sur le ring.        </p>
      </figcaption>
    </figure>
  </article>
  <section class="rss-right-container">
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Portée disparue à Chicago, Sinead O&#039;Connor retrouvée saine et sauve" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/musique/la-chanteuse-sinead-o-connor-portee-disparue-a-chicago-239633" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Portée disparue à Chicago, Sinead O&#039;Connor retrouvée saine et sauve">
            Portée disparue à Chicago, Sinead O'Connor retrouvée saine et sauve          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="  La police de Chicago a annoncé que la chanteuse irlandaise, actuellement aux États-Unis, avait été retrouvée saine et sauve dans un hôtel. Elle n&#039;avait pas donné signe de vie depuis dimanche, suscitant l&#039;inquiétude de ses proches.">
            La police de Chicago a annoncé que la chanteuse irlandaise, actuellement aux États-Unis, avait été retrouvée saine et sauve dans un hôtel. Elle n'avait pas donné signe de vie depuis dimanche, suscitant l'inquiétude de ses proches.        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Festival de Cannes 69, édition érotique" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/festival-de-cannes/les-films/festival-de-cannes-69-edition-erotique-239635" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Festival de Cannes 69, édition érotique">
            Festival de Cannes 69, édition érotique          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="  "Mademoiselle", "Rester vertical" ou "American Honey"… Des films présentés en compétition officielle avec leur lot de scènes sensuelles plus ou moins trash, plus ou moins justifiées aussi et qui font de cette 69e édition l’une des plus jouissives de...">
            "Mademoiselle", "Rester vertical" ou "American Honey"… Des films présentés en compétition officielle avec leur lot de scènes sensuelles plus ou moins trash, plus ou moins justifiées aussi et qui font de cette 69e édition l’une des plus jouissives de...        </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Fado : un concert exceptionnel de Cristina Branco et Camané à Paris" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/musique/musiques-du-monde/fado-concert-exceptionnel-de-cristina-branco-et-camane-a-paris-239631" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title="Fado : un concert exceptionnel de Cristina Branco et Camané à Paris">
            Fado : un concert exceptionnel de Cristina Branco et Camané à Paris          </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title="  Mercredi 18 mai, deux stars du fado vont se partager la même scène à Paris, Cristina Branco et Camané. Ces deux chanteurs portugais se produiront au Théâtre de la Ville pour un duo riche en émotions. ">
            Mercredi 18 mai, deux stars du fado vont se partager la même scène à Paris, Cristina Branco et Camané. Ces deux chanteurs portugais se produiront au Théâtre de la Ville pour un duo riche en émotions.         </p>
      </article>
      </section>
</div>
</div><div  id="quicktabs-tabpage-infos_a_la_une-3" class="quicktabs-tabpage quicktabs-hide"><div class="rss-home-item">
  <article class="rss-left-container">
    <figure class="home_rss_elt_img_container">
      <div class="img_container">
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre]  CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette " href="http://geopolis.francetvinfo.fr/cannes-2016-village-international-israel-debarque-sur-la-croisette-106499" target="_blank">
          <img  src="http://geopolis.francetvinfo.fr/sites/default/files/assets/images/2016/05/Le-pavillon-isra-lien-au-Festival-Cannes_0.jpg" title=" CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette " alt=" CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette "/>        </a>
      </div>
      <figcaption>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre]  CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette " href="http://geopolis.francetvinfo.fr/cannes-2016-village-international-israel-debarque-sur-la-croisette-106499" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title=" CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette ">
             CANNES 2016. Village international: Israël débarque sur la Croisette           </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title=" Israël a désormais un pavillon au village international du Festival de Cannes. Objectif: montrer «tout le cinéma israélien». Pour sa grande première cannoise, l&#039;Etat hébreu a choisi de mettre en avant la révolution que les nouvelles technologies apporteront à l&#039;industrie cinématographique.  ">
           Israël a désormais un pavillon au village international du Festival de Cannes. Objectif: montrer «tout le cinéma israélien». Pour sa grande première cannoise, l'Etat hébreu a choisi de mettre en avant la révolution que les nouvelles technologies apporteront à l'industrie cinématographique.          </p>
      </figcaption>
    </figure>
  </article>
  <section class="rss-right-container">
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre]  Nigeria : la prison militaire de Giwa, où meurent femmes, enfants et vieillards " href="http://geopolis.francetvinfo.fr/nigeria-la-prison-militaire-de-giwa-ou-meurent-femmes-enfants-et-vieillards-106353" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title=" Nigeria : la prison militaire de Giwa, où meurent femmes, enfants et vieillards ">
             Nigeria : la prison militaire de Giwa, où meurent femmes, enfants et vieillards           </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title=" Il suffit qu&#039;un membre d&#039;une famille soit soupçonné d&#039;appartenir à Boko Haram, pour justifier l&#039;arrestation de toute la famille. Elles sont détenues dans quelques baraquements en plein soleil, sans avoir vu le moindre avocat, ni avoir été jugées. Mais dans cette promiscuité terrible et une... ">
           Il suffit qu'un membre d'une famille soit soupçonné d'appartenir à Boko Haram, pour justifier l'arrestation de toute la famille. Elles sont détenues dans quelques baraquements en plein soleil, sans avoir vu le moindre avocat, ni avoir été jugées. Mais dans cette promiscuité terrible et une...         </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre]  Argentine: des frigos sociaux pour aider les victimes de la crise " href="http://geopolis.francetvinfo.fr/argentine-des-frigos-sociaux-pour-aider-les-victimes-de-la-crise-106275" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title=" Argentine: des frigos sociaux pour aider les victimes de la crise ">
             Argentine: des frigos sociaux pour aider les victimes de la crise           </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title=" Après l&#039;Allemagne et l&#039;Espagne, c&#039;est au tour de l&#039;Argentine de voir fleurir dans ses rues une cinquantaine de réfrigérateurs sociaux en libre service. L&#039;initiative est destinée à lutter contre le gaspillage alimentaire et aider les plus démunis dans un pays frappé par une inflation et un chômage... ">
           Après l'Allemagne et l'Espagne, c'est au tour de l'Argentine de voir fleurir dans ses rues une cinquantaine de réfrigérateurs sociaux en libre service. L'initiative est destinée à lutter contre le gaspillage alimentaire et aider les plus démunis dans un pays frappé par une inflation et un chômage...         </p>
      </article>
          <article>
        <a  title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre]  Une ligne électrique à haute tension va relier l&#039;Asie centrale et le Pakistan  " href="http://geopolis.francetvinfo.fr/une-infrastructure-energetique-va-relier-l-asie-centrale-au-pakistan-106549" target="_blank">
          <h3 class="home_rss_elt_title ellipsis2"  title=" Une ligne électrique à haute tension va relier l&#039;Asie centrale et le Pakistan  ">
             Une ligne électrique à haute tension va relier l'Asie centrale et le Pakistan            </h3>
        </a>
        <p class="home_rss_elt_desc ellipsis1"  title=" Pour permettre au Pakistan de réduire la crise énergétique qui plombe son économie, le 12 mai 2016 a débuté la construction de CASA-1000, une ligne électrique à haute tension de 1.200 km.  ">
           Pour permettre au Pakistan de réduire la crise énergétique qui plombe son économie, le 12 mai 2016 a débuté la construction de CASA-1000, une ligne électrique à haute tension de 1.200 km.          </p>
      </article>
      </section>
</div>
</div></div></div>    <article class="home_rss_hot_container">
      <div class="sujets-chauds">
        <a href="http://www.francetvinfo.fr/en-direct/" title="[Ouverture dans une nouvelle fenêtre] Suivez l&#039;info en Live" target="_blank" class="home_rss_hot_title">Les sujets chauds</a>      </div>
      <div class="sujets-chauds-tags">
                    <a  title="Réforme du Code du travail" href="http://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/carriere/vie-professionnelle/droit-du-travail/#xtatc=INT-44" class="ftvinfo-tags">
              Réforme du Code du travail            </a>
             <span class="ftvinfo-tags-separator"></span>
                    <a  title="Festival de Cannes 2016" href="http://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/#xtatc=INT-44" class="ftvinfo-tags">
              Festival de Cannes 2016            </a>
             <span class="ftvinfo-tags-separator"></span>
                    <a  title="Eurovision" href="http://www.francetvinfo.fr/culture/musique/eurovision/#xtatc=INT-44" class="ftvinfo-tags">
              Eurovision            </a>
             <span class="ftvinfo-tags-separator"></span>
                    <a  title="Euro 2016" href="http://www.francetvinfo.fr/sports/foot/euro/#xtatc=INT-44" class="ftvinfo-tags">
              Euro 2016            </a>
             <span class="ftvinfo-tags-separator"></span>
                    <a  title="Affaire Denis Baupin" href="http://www.francetvinfo.fr/politique/affaire/affaire-denis-baupin/#xtatc=INT-44" class="ftvinfo-tags">
              Affaire Denis Baupin            </a>
             <span class="ftvinfo-tags-separator"></span>
              </div>
    </article>
  </div>
</section>
<section id="home_decouvrir_container">
  <h2 class="home_decouvrir_title">à découvrir</h2>
  <div id="carousel_decouvrir" class="jcarousel jcarousel_decouvrir">
    <ul>
                    <li class="jcarousel-item carousel_decouvrir_1" index="0">
          <figure class="home_decouvrir_figure_container">
            <a class="home_decouvrir_item" target="_parent" 
               title="Generation What?" href="http://generation-what.francetv.fr/">
              <img class="home_decouvrir_img" src="/sites/default/files/styles/discover_homepage/public/images/accueil/adecouvrir/generation-what-france-2-a-decouvrir.jpg?itok=lZAPPnFf" 
                   alt="Generation What?" 
                   title="Generation What?"/>
            </a>
            <figcaption class="home_decouvrir_content_container">
              <a class="home_decouvrir_item" target="_parent" title="Generation What?" 
                 href="http://generation-what.francetv.fr/">
                <h3 class="home_decouvrir_content_title">Generation What?</h3>
              </a>
              <a class="home_decouvrir_item" target="_parent" 
                 title="Generation What?" href="http://generation-what.francetv.fr/">
                <p class="home_decouvrir_content_accroche ellipsis1" title="Vous avez entre 18 et 34 ans ? Participez !">
                  Vous avez entre 18 et 34 ans ? Participez !                </p>
              </a>
            </figcaption>
          </figure>
        </li>
                  </ul>

  </div>
  </section><section class="home_jeux_container">
  <h2 class="home_jeux_title">les jeux</h2>
  <div id="carousel_jeux" class="jcarousel jcarousel_jeux">
    <ul>
              <li class="carousel_jeux_1">
                      <a href="http://tlmvpsp.france2.fr?xtatc=INT-13 ">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/visuel_tlmvpsp_290x94_2.jpg?itok=asM9qPCo" alt="Tout le monde veut prendre sa place Online" title="Tout le monde veut prendre sa place Online" >
            </a>
                  </li>
              <li class="carousel_jeux_2">
                      <a href="http://logc238.xiti.com/go.ad?xts=475904&atc=INT-26&type=AT&url=http://duel.france2.fr/">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/4eme_duel_2013-06-26_290x93.jpg?itok=EOxZF9st" alt="4eme duel Online" title="4eme duel Online" >
            </a>
                  </li>
              <li class="carousel_jeux_3">
                      <a href="http://logc238.xiti.com/go.ad?xts=475904&atc=INT-1341&type=AT&url=http://leclub.francetv.fr/jeu-france2/elle">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/elle-france-2-jeux.jpg?itok=asSmxKiS" alt="Elle" title="Elle" >
            </a>
                  </li>
              <li class="carousel_jeux_4">
                      <a href="http://logc238.xiti.com/go.ad?xts=543678&atc=INT-198&type=AT&url=http://leclub.francetv.fr/jeu-leclub/le-festival-du-film-de-cabourg-0">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/festival-du-film-cabourg-2016-france-2-jeux.jpg?itok=goTPY8bG" alt="Festival du film de Cabourg" title="Festival du film de Cabourg" >
            </a>
                  </li>
              <li class="carousel_jeux_5">
                      <a href="http://logc238.xiti.com/go.ad?xts=543678&atc=INT-224&type=AT&url=http://leclub.francetv.fr/jeu-leclub/eurovision-2016">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/eurovision_jeu_290x93.jpg?itok=We8vuMzm" alt="Eurovision 2016" title="Eurovision 2016" >
            </a>
                  </li>
              <li class="carousel_jeux_6">
                      <a href="http://logc238.xiti.com/go.ad?xts=475904&atc=INT-1334&type=AT&url=http://leclub.francetv.fr/jeu-france2/julieta">
              <img class="home_jeux_img" src="http://www.france2.fr/sites/default/files/styles/jeux_homepage_jeuxquizz/public/images/accueil/jeux/julieta-france-2-jeux.jpg?itok=QwfJZzVv" alt="Julieta" title="Julieta" >
            </a>
                  </li>
          </ul>
  </div>
      <nav class="jcarousel-scroll">
      <a href="#" id="carousel_jeux-prev" title="Voir les jeux précédents"></a>
      <a href="#" id="carousel_jeux-next" title="Voir les jeux suivants"></a>
    </nav>
    <nav class="jcarousel_jeux-control">
                  <a class="navigation_carousel" href="#" value="0"></a>
              <a class="navigation_carousel" href="#" value="1"></a>
            </nav>
  <footer>
    <a class="home_jeux_link_all" href="/jeux">Tous les jeux</a>
  </footer>
</section><section id="chainevous-home">
  <aside></aside>
  <section class="chainevous-home-content">
    <!-- RUBRIQUES PRINCIPALES : Partagez, Dialoguez, Participez -->
    <ul class="chainevous-home-main-list">
      <li class="chainevous-home-rubrique" onClick="chaineVousHomeDisplayLinks(0);" index="0">
        <h2>partagez</h2>
        <span></span>
      </li>
      <li class="chainevous-home-rubrique" onClick="chaineVousHomeDisplayLinks(1);" index="1">
        <h2>Dialoguez</h2>
        <span></span>
      </li>
      <li class="chainevous-home-rubrique" onClick="chaineVousHomeDisplayLinks(2);" index="2">
        <h2>Contactez</h2>
        <span></span>
      </li>
    </ul>
    <!-- CONTENEUR DES LIENS DES RUBRIQUES PRINCIPALES -->
    <div class="chainevous-home-placeholder">
      <!-- PARTAGEZ -->
      <ul class="chainevous-home-links-list" index="0">
        <!-- FACEBOOK -->
        <li class="picto-fb">
          <a href="http://www.facebook.com/france2" target="_blank" title="sur facebook [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]"
             alt="sur facebook">
               sur facebook          </a>
        </li>
        <!-- TWITTER -->
        <li class="picto-twitter">
          <a href="https://twitter.com/#!/france2tv" target="_blank" title="sur twitter [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]"
             alt="sur twitter">
               sur twitter          </a>
        </li>
        <!-- POPIN EMISSIONS -->
        <li class="picto-cross">
          <a href="#" alt="vos émissions"
             title="vos émissions [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]">
               vos émissions          </a>
        </li>
      </ul>
      <div id="popin-block-social-broadcasts">
        <header>
          <h3>Les émissions france 2 sur les réseaux sociaux</h3>
        </header>
        <section class="popin-block-social-broadcasts-content"></section>
        <footer>
          <nav>
            <ul>
              <li><a href="#" class="emissions_list-nav emissions_list-prev" title="Afficher les émissions suivantes">&nbsp;</a></li>
              <li><a href="#" class="emissions_list-nav emissions_list-next" title="Afficher les émissions précédentes">&nbsp;</a></li>
            </ul>
          </nav>
          <p>Page : <span class="emissions_list-nav-page"></span></p>
        </footer>
      </div>
      <!-- DIALOGUEZ -->
      <ul class="chainevous-home-links-list" index="1">
        <!-- FORUM FR2 -->
        <li class="picto-forum-chaine">
          <a href="http://forums.france2.fr/france2/France-2/liste_sujet-1.htm" alt="sur le forum de france 2" target="_blank"
             title="sur le forum de france 2 [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]">
               sur le forum de france 2          </a>
        </li>
        <!-- FORUMS DES EMISSIONS -->
        <li class="picto-bubbles">
          <a href="http://forums.france2.fr/france2/liste_categorie.htm" alt="sur les forums des émissions" target="_blank"
             title="sur les forums des émissions [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]">
               sur les forums des émissions          </a>
        </li>
      </ul>
      <!-- PARTICIPEZ -->
      <div id="chaine-vous-contact">
        <ul class="chainevous-home-links-list" index="2">
          <!-- POPIN CONTACT -->
          <li class="picto-chaine">
            <a class="block-contact-open" rel="nofollow" title="Posez vos questions sur les émissions [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]">
              France 2            </a>
            <div id="popin-block-contact"><iframe scrolling="no" src=""></iframe></div>
          </li>
          <!-- LIEN MEDIATEUR INFO -->
          <li class="picto-med-info">
            <a href="http://www.france2.fr/mediateur-info/" title="Le médiateur de l'information [Ouverture dans une nouvelle fenêtre]"
               target="_blank" rel="nofollow">
                 Le médiateur de l'information            </a>
          </li>
          <li class="picto-med-prog">
            <a href="http://www.francetv.fr/mediateurftv" target="_blank" title="le médiateur des programmes">le médiateur des programmes</a>
          </li>
        </ul>
      </div>
      <footer>
        <a href="/participez" title="Participez">Participez</a>      </footer>
    </div>
  </section>
</section>
<section class="home_meteo_container">
    <h2 class="home_meteo_title">Météo<a href="http://www.francetvinfo.fr/"><img src="http://www.france2.fr/sites/all/modules/chaines/chaine_global/img/francetvinfo.png" alt="" /></a></h2>
    <nav>
        <form name="meteo_form_ville">
            <p class="meteo_enter_city">Saisir la ville de votre choix</p>
            <input id="autometeo" class="input_meteo_enter_city"
                   type="text" name="autocompleteTown"
                >
        </form>
    </nav>
    <div id="content_meteo">
        <ul class="list left">
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/paris_75000" target="_blank">Paris</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/toulouse_31000" target="_blank">Toulouse</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/strasbourg_67000" target="_blank">Strasbourg</a></li>
        </ul>
        <ul class="list middle">
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/marseille_13000" target="_blank">Marseille</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/nice_06000" target="_blank">Nice</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/montpellier_34000" target="_blank">Montpellier</a></li>
        </ul>
        <ul class="list right">
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/lyon_69000" target="_blank">Lyon</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/nantes_44000" target="_blank">Nantes</a></li>
            <li><a href="http://meteo.francetvinfo.fr/france/bordeaux_33000" target="_blank">Bordeaux</a></li>
        </ul>
    </div>
    <footer class="meteo_link">
        <a href="http://www.francetvinfo.fr/meteo/" target='_blank' title="Toute la météo sur francetv info">Toute la
            météo sur francetv info</a>
    </footer>
</section>    </div>
  
  </div>
<!-- CONTENU DE LA PAGE PRINCIPALE -->
  </div>
</div>
  </div>

                      </div>
        </div><!-- /.section, /#content -->
      </div>
    </div><!-- /#main, /#main-wrapper -->

      
  </div>
</div><!-- /#page, /#page-wrapper -->
  </div>
    <div class="region region-page-bottom">
    <!-- BEGIN Krux Control Tag for "France2" -->
<!-- Source: /snippet/controltag?confid=KB47zSE3&site=France2&edit=1 -->
<script class="kxct" data-id="KB47zSE3" data-timing="async" data-version="1.9" type="text/javascript">
    window.Krux||((Krux=function(){Krux.q.push(arguments)}).q=[]);
    (function(){
        var k=document.createElement('script');k.type='text/javascript';k.async=true;
        var m,src=(m=location.href.match(/\bkxsrc=([^&]+)/))&&decodeURIComponent(m[1]);
        k.src = /^https?:\/\/([a-z0-9_\-\.]+\.)?krxd\.net(:\d{1,5})?\//i.test(src) ? src : src === "disable" ? "" :
        (location.protocol==="https:"?"https:":"http:")+"//cdn.krxd.net/controltag?confid=KB47zSE3"
        ;
        var s=document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(k,s);
    }());

</script>
<!-- END Krux Controltag --><div style="display:none;" id="alerteEnlevementFooter">
  <div class="container">
    <div class="itemFooterAlerte"><!--Logo alerte enlevement -->
      <img src="sites/all/modules/chaines/chaine_alerte_enlevement/img/logo_alerte_enlevement.png" />
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte logoMinJusticeWrapper">
      <!-- logo ministere -->
      <img id="logoMinJustice" src="sites/all/modules/chaines/chaine_alerte_enlevement/img/logo-MJ-contour-blanc-www.png" />
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte obliqueGauche">
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte imageEnleve">
      {{enleve}}
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte descriptif" id="contentAlerteEnlevement">
      {{body}} <a id="openPopinAlerteEnlevement" class="readMoreLink"> > lire la suite</a>
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte imageRavisseur">
      {{ravisseur}}
    </div>
    <div class="itemFooterAlerte obliqueDroite">
    </div>
  </div>
</div><div style="display:none;" id="popinAlerteEnlevement" title="Alerte Enlevement">
  <div class="headerPopin">
    <div class="divHeader"><img class="logoAlerteEnlevement" src="sites/all/modules/chaines/chaine_alerte_enlevement/img/logo_alerte_enlevement.png" /></div>
    <div class="divHeader"><img class="logoMinJustice" src="sites/all/modules/chaines/chaine_alerte_enlevement/img/logo-MJ-contour-blanc-www.png" /></div>
    <div class="divHeader numeroContact">
      <span class="numeroVertEnlevement">Numéro vert</span>
      <span class="telephoneAlerte">{{telephone}}</span>
      <span class="detailTelephone" >appel gratuit depuis un poste fixe</span>
    </div>
    <div class="divHeader">
      <span id="closePopinAlerteEnlevement"><img src="sites/all/modules/chaines/chaine_alerte_enlevement/img/close_popin.png" /></span>
    </div>
  </div>
  <div class="description">
    <div class="biaisGauche"></div>
    <div class="enleveImg">{{enleve}}</div>
    <div class="contenu">{{body}}</div>
    <div class="ravisseurImg">{{ravisseur}}</div>
    <div class="biaisDroite"></div>
  </div>



</div>  </div>

  <div class="footer-transverse" id="footer-transverse"><div id="ft-top-box"><div id="ft-top"><div id="ft-top-logo"><a id="logo-france2" href="http://www.france2.fr" target="_blank"></a></div><ul id="ft-top-link"><li  ><a  target="_blank" href="http://www.france2.fr/faq">FAQ</a></li><li  class="ft-contact-link"><a   href="http://www.france2.fr/sites/all/libraries/srt/form1_opinionsemiss.php?chaine=france2">Contactez-nous</a></li><li class="large-separator"></li><li id="ft-facebook" class="ft-applications"><a title="facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/france2">facebook</a></li><li id="ft-twitter" class="ft-applications"><a title="twitter" target="_blank" href="https://twitter.com/France2tv">twitter</a></li><li id="ft-google" class="ft-applications"><a title="google" target="_blank" href="https://plus.google.com/+France2/posts">google</a></li><li  ><a title="Règlements jeux concours" target="_blank" href="http://www.francetv.fr/reglements/">Règlements jeux concours</a></li><li  ><a title="Participez aux émissions" target="_blank" href="http://ccp.francetelevisions.fr/assister-et-participer-aux-emissions/?chaine=france-2">Participez aux émissions</a></li><li  ><a title="Gagnants des jeux TV" target="_blank" href="http://www.francetv.fr/gagnants-jeux-concours/">Gagnants des jeux TV</a></li></ul></div></div><div id="ft-body-box"><div id="ft-body"><div id="ft-body-container"><ul class="jeux" id="jeux"><h4>JEUX</h4><li><a class="ft-first-item" title="Tout Le Monde Veut Prendre Sa Place" target="_blank" href="http://tlmvpsp.france2.fr/#xtatc=INT-457"><img src="http://newsletters.francetv.fr/footer-transverse/pictures/jeux.png" alt="Tout Le Monde Veut Prendre Sa Place"></a></li><li><a  title="Tout Le Monde Veut Prendre Sa Place" target="_blank" href="http://tlmvpsp.france2.fr/#xtatc=INT-457">Tout Le Monde Veut Prendre Sa Place</a></li><li><a  title="Des Chiffres et Des Lettres" target="_blank" href="http://dcdl.france3.fr/#xtatc=IN">Des Chiffres et Des Lettres</a></li><li><a  title="Questions Pour Un Champion" target="_blank" href="http://www.qpuc.france3.fr/landing.php#xtatc=INT-494">Questions Pour Un Champion</a></li><li><a class="bottom-style-end" title="Slam" target="_blank" href="http://slam.france3.fr/#xtatc=INT-493">Slam</a></li></ul></div><div id="ft-body-offre-left"><h4>EVENEMENTS</h4><ul class="link-left link-list"><li><a title="Candice Renoir - Saison 4" target="_blank" href="http://www.france2.fr/emissions/candice-renoir">Candice Renoir</a></li><li><a title="Festival de Cannes" target="_blank" href="http://culturebox.francetvinfo.fr/festival-de-cannes/">Cannes 2016</a></li><li><a title="Duels" target="_blank" href="http://www.france5.fr/emissions/duels">Duels</a></li><li><a title="Eurovision 2016" target="_blank" href="http://www.france2.fr/emissions/eurovision">Eurovision</a></li><li><a title="Rizzoli & Isles" target="_blank" href="http://www.france2.fr/emissions/rizzoli-isles-autopsie-d-un-meurtre">Rizzoli & Isles</a></li><li><a title="The Missing" target="_blank" href="http://www.france3.fr/emissions/the-missing">The Missing</a></li><li><a title="Roland Garros" target="_blank" href="http://www.francetvsport.fr/roland-garros">Tournoi de Roland Garros</a></li></ul></div><div id="ft-body-offre-right"><h4>LES OFFRES DU GROUPE</h4><ul class="link-left link-list">
                        <li><a href="http://la1ere.francetvinfo.fr/" target="_blank" title="La 1ère">La 1ère</a></li>
                        <li><a href="http://www.france2.fr/" target="_blank" title="France 2">France 2</a></li>
                        <li><a href="http://www.france3.fr/" target="_blank" title="France 3">France 3</a></li>
                        <li><a href="http://www.france4.fr/" target="_blank" title="France 4">France 4</a></li>
                        <li><a href="http://www.france5.fr/" target="_blank" title="France 5">France 5</a></li>
                        <li><a href="http://www.franceo.fr/" target="_blank" title="France Ô">France Ô</a></li>
                        <li><a href="http://pluzz.francetv.fr/" target="_blank" title="Pluzz">Pluzz</a></li>
                        <li><a href="http://pluzzvad.francetv.fr/" target="_blank" title="Pluzz VàD">Pluzz VàD</a></li>
                        <li><a href="http://leclub.francetv.fr/" target="_blank" title="leclub francetv">leclub francetv</a></li>
                    </ul><ul class="link-right link-list">
                        <li><a href="http://www.francetvinfo.fr/" target="_blank" title="francetv info">francetv info</a></li>
                        <li><a href="http://www.francetvsport.fr/" target="_blank" title="francetv sport">francetv sport</a></li>
                        <li><a href="http://culturebox.francetvinfo.fr/" target="_blank" title="Culturebox">Culturebox</a></li>
                        <li><a href="http://geopolis.francetvinfo.fr/" target="_blank" title="Geopolis">Geopolis</a></li>
                        <li><a href="http://www.ludo.fr/" target="_blank" title="Ludo">Ludo</a></li>
                        <li><a href="http://www.france5.fr/emissions/zouzous/" target="_blank" title="Zouzous">Zouzous</a></li>
                        <li><a href="http://education.francetv.fr/" target="_blank" title="francetv education">francetv education</a></li>
                        <li><a href="http://nouvelles-ecritures.francetv.fr/" target="_blank" title="Nouvelles Ecritures">Nouvelles Ecritures</a></li>
                        <li><a href="http://irl.nouvelles-ecritures.francetv.fr/" target="_blank" title="IRL">IRL</a></li>
                        <li><a href="http://www.france4.fr/studio-4/" target="_blank" title="Studio 4">Studio 4</a></li>
                    </ul></div></div></div><div id="ft-bottom-box"><div id="ft-bottom"><div id="ft-bottom-logo"><a id="francetv" href="http://www.francetv.fr/" target="_blank"></a></div><div id="ft-bottom-link"><ul id="ft-bottom-link-left">
            <li><a href="http://www.ftv-publicite.fr/" target="_blank" title="Devenir annonceur">Devenir annonceur</a></li>
            <li><a href="http://recrutement.francetelevisions.fr/" target="_blank" title="Recrutement">Recrutement</a></li>
            <li><a href="http://www.francetv.fr/confidentialite#mentions-legales" target="_blank" title="Mentions légales">Mentions légales</a></li>
            <li><a href="http://www.francetv.fr/confidentialite#cgu" target="_blank" title="CGU">CGU</a></li>
            <li><a href="http://www.francetv.fr/confidentialite#gestion-cookies" target="_blank" title="Gestion Cookies">Gestion Cookies</a></li>
            <li class="last-item"><a href="http://www.francetv.fr/confidentialite#politique-confidentialite" target="_blank" title="Politique de confidentialité">Politique de confidentialité</a></li>
        </ul><div id="ft-bottom-copyright"><span>© 2016 France Télévisions</span></div></div></div></div></div>  <div id="eShowPubx02">
  <div class="adCtnt"></div>
</div><div id="eShowPubx01">
  <div class="adCtnt"></div>
</div><div class="adCall" id="eGetPubMiddle">
  <script type="text/javascript">
    //<![CDATA[
    OAS_AD('Middle');
    //]]>
  </script>
</div><div class="adCall" id="eGetPubTop">
  <script type="text/javascript">
    //<![CDATA[
    OAS_AD('Top');
    //]]>
  </script>
</div><div class="adCall" id="eGetPubx01">
  <script type="text/javascript">
    //<![CDATA[
    OAS_AD('x01');
    //]]>
  </script>
</div><div class="adCall" id="eGetPubx02">
  <script type="text/javascript">
    //<![CDATA[
    OAS_AD('x02');
    //]]>
  </script>
</div></body>
</html>
